# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-10 18:04+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-17 20:03+0300\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

# loading.html
msgid "System is preparing"
msgstr "시스템 준비 중"

msgid "NOTE"
msgstr "참고"

msgid "To ensure proper startup, run the application as"
msgstr "정상적인 시작을 보장하려면 응용 프로그램을 다음과 같이 실행하세요"

msgid "Loading the necessary modules may take a few moments. Please wait while everything is being set up."
msgstr "필요한 모듈을 로드하는 데 시간이 걸릴 수 있습니다. 모든 설정이 완료될 때까지 기다려 주세요."

#: templates/404.html:83
msgid "Page not found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다"

#: templates/404.html:84
msgid "Go to the App"
msgstr "앱으로 가기"

#: templates/404.html:93 templates/faq.html:379 templates/profile.html:283
#: templates/settings.html:165
msgid "All rights reserved"
msgstr "모든 권리 보유"

#: templates/app.html:10
msgid "Navigation"
msgstr "네비게이션"

#: templates/app.html:10
msgid ""
"In this section, you can check the current version status or any update "
"indications. Access the «Workspace» by clicking on it, where you’ll find "
"various modules, settings, your profile, along with tutorials, contact "
"information for the author, and news updates. Alternatively, clicking on "
"«Wunjo» will display information about the ongoing processing tasks, "
"known as the log."
msgstr ""
"이 섹션에서 현재 버전 상태나 업데이트 지시 사항을 확인할 수 있습니다. "
"«Workspace»를 클릭하여 다양한 모듈, 설정, 프로필, 튜토리얼, 저자 연락처 정보 및 "
"뉴스 업데이트를 찾을 수 있습니다. 또는 «Wunjo»를 클릭하여 진행 중인 처리 작업에 대한 "
"정보(로그)를 확인할 수 있습니다."

#: templates/app.html:17
msgid "Lite settings"
msgstr "간단한 설정"

#: templates/app.html:17
msgid ""
"Open settings. Customize the module to suit your needs. You can adjust "
"the cache directory, switch processors, select the number of users and "
"tasks, and much more. Be sure to review all the settings."
msgstr ""
"설정을 열고, 모듈을 필요에 맞게 조정하세요. "
"캐시 디렉토리를 설정하고, 프로세서를 전환하며, 사용자 수와 작업 수를 선택하는 등 "
"여러 설정을 조정할 수 있습니다. 모든 설정을 확인하세요."

#: templates/app.html:24
msgid "The cache folder"
msgstr "캐시 폴더"

msgid "size in settings. Downloaded models can occupy large amounts of disk space."
msgstr "크기는 설정에서 확인할 수 있습니다. 다운로드한 모델은 디스크 공간을 많이 차지할 수 있습니다."

#: templates/app.html:24 templates/components/modal.html:1767
#: templates/components/modal.html:1768 templates/components/modal.html:1769
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: templates/app.html:24
msgid "click"
msgstr "열기"

#: templates/app.html:26 templates/profile.html:5 templates/profile.html:30
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: templates/app.html:27 templates/components/modal.html:1699
#: templates/settings.html:5 templates/settings.html:24
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: templates/app.html:28 templates/faq.html:5
msgid "FAQ"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: templates/app.html:32 templates/index.html:42 templates/lip_sync.html:73
#: templates/live_portrait.html:5
msgid "Live portrait"
msgstr "실시간 초상화"

#: templates/app.html:33 templates/face_swap.html:5
#: templates/generation.html:484 templates/index.html:43
msgid "Face swap"
msgstr "얼굴 교환"

#: templates/app.html:34 templates/face_swap.html:39 templates/index.html:44
#: templates/lip_sync.html:5 templates/live_portrait.html:618
msgid "Lip sync"
msgstr "립싱크"

#: templates/app.html:35 templates/enhancement.html:5
#: templates/face_swap.html:48 templates/generation.html:475
#: templates/index.html:45 templates/live_portrait.html:627
#: templates/remove_object.html:45
msgid "Enhancement"
msgstr "품질 향상"

#: templates/app.html:36 templates/index.html:46 templates/remove_object.html:5
msgid "Remove object"
msgstr "객체 제거"

#: templates/app.html:37 templates/index.html:47
#: templates/remove_background.html:5
msgid "Remove background"
msgstr "배경 제거"

#: templates/app.html:39 templates/generation.html:5
msgid "Generation"
msgstr "컨텐츠 생성"

#: templates/app.html:40 templates/components/modal.html:1767
#: templates/restyling.html:5
msgid "Restyling"
msgstr "스타일 변경"

#: templates/app.html:42 templates/clone_voice.html:5 templates/index.html:50
msgid "Clone voice"
msgstr "음성 복제"

#: templates/app.html:43 templates/lip_sync.html:82 templates/separator.html:5
msgid "Separator"
msgstr "오디오 구분기"

#: templates/app.html:45 templates/content.html:5 templates/index.html:5
msgid "Workspace"
msgstr "작업 공간"

#: templates/app.html:62
msgid "By using Wunjo, you agree to the"
msgstr "Wunjo를 사용함으로써, 귀하는"

#: templates/app.html:62
msgid "EULA"
msgstr "최종 사용자 라이센스 계약"

#: templates/app.html:62 templates/login.html:59 templates/preload.html:141
msgid "and"
msgstr "및"

#: templates/app.html:62 templates/login.html:60 templates/preload.html:142
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 처리방침"

#: templates/app.html:63
msgid "Made by"
msgstr "제작자"

#: templates/clone_voice.html:22
msgid "What text should be read?"
msgstr "어떤 텍스트를 읽어야 하나요?"

#: templates/clone_voice.html:23
msgid ""
"The text might look a little lost in translation without a language "
"chosen in the Parameters by Footer. Just sayin’. Now is set"
msgstr ""
"언어가 푸터 설정에서 선택되지 않으면 번역이 다소 어색할 수 있습니다. "
"지금 설정된 언어는"

#: templates/clone_voice.html:27 templates/generation.html:112
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: templates/clone_voice.html:35 templates/enhancement.html:17
#: templates/face_swap.html:21 templates/generation.html:492
#: templates/lip_sync.html:21 templates/live_portrait.html:21
#: templates/remove_background.html:23 templates/remove_object.html:27
#: templates/restyling.html:23 templates/separator.html:17
msgid "Calendar"
msgstr "달력"

#: templates/clone_voice.html:35 templates/enhancement.html:17
#: templates/face_swap.html:21 templates/generation.html:492
#: templates/lip_sync.html:21 templates/live_portrait.html:21
#: templates/remove_background.html:23 templates/remove_object.html:27
#: templates/restyling.html:23 templates/separator.html:17
msgid ""
"You can select specific dates or date ranges to filter the content you "
"have previously created."
msgstr ""
"이전에 생성한 콘텐츠를 필터링하기 위해 특정 날짜나 날짜 범위를 선택할 수 있습니다."

#: templates/clone_voice.html:37 templates/components/modal.html:579
#: templates/enhancement.html:19 templates/face_swap.html:23
#: templates/generation.html:494 templates/lip_sync.html:23
#: templates/live_portrait.html:23 templates/remove_background.html:25
#: templates/remove_object.html:29 templates/restyling.html:25
#: templates/separator.html:19
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: templates/clone_voice.html:91 templates/enhancement.html:70
#: templates/face_swap.html:104 templates/lip_sync.html:139
#: templates/live_portrait.html:685 templates/remove_background.html:76
#: templates/remove_object.html:99 templates/restyling.html:471
#: templates/separator.html:70
msgid "Upload file"
msgstr "파일 업로드"

#: templates/clone_voice.html:93
msgid ""
"Drag and drop a file or select one. You can upload an audio. About module"
" Clone Voice, look this"
msgstr ""
"파일을 드래그하여 놓거나 선택하세요. 오디오 파일을 업로드할 수 있습니다. "
"Clone Voice 모듈에 대해 자세히 알아보려면"

#: templates/clone_voice.html:93 templates/enhancement.html:72
#: templates/face_swap.html:106 templates/generation.html:554
#: templates/lip_sync.html:141 templates/live_portrait.html:687
#: templates/remove_background.html:78 templates/remove_object.html:101
#: templates/restyling.html:473 templates/separator.html:72
msgid "tutorial"
msgstr "튜토리얼"

#: templates/clone_voice.html:93 templates/enhancement.html:72
#: templates/face_swap.html:106 templates/generation.html:554
#: templates/lip_sync.html:141 templates/live_portrait.html:687
#: templates/remove_background.html:78 templates/remove_object.html:101
#: templates/restyling.html:473 templates/separator.html:72
msgid "Briefly"
msgstr "간단히"

#: templates/clone_voice.html:93
msgid ""
"All red blocks should turn green. Also, use the toggle and make sure to "
"select the right clone language before pressing"
msgstr ""
"모든 빨간 블록은 녹색으로 바뀌어야 합니다. 또한, 토글을 사용하고 "
"누르기 전에 올바른 클론 언어를 선택했는지 확인하세요."

#: templates/content.html:49
msgid "Date Created"
msgstr "생성 날짜"

#: templates/content.html:57
msgid "Control panel"
msgstr "제어판"

#: templates/content.html:57
msgid ""
"In the file manager, you have the ability to delete, open, and rename "
"content. Additionally, you can utilize features such as redo, undo, "
"refresh, and return to the home directory for efficient management of "
"your files."
msgstr ""
"파일 관리자에서 콘텐츠를 삭제, 열기 및 이름 변경할 수 있습니다. "
"또한, 다시 실행, 실행 취소, 새로 고침 및 홈 디렉토리로 돌아가는 기능을 사용하여 "
"파일을 효율적으로 관리할 수 있습니다."

#: templates/content.html:62 templates/index.html:21
msgid "Explore"
msgstr "탐색"

#: templates/content.html:63 templates/index.html:22
msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

#: templates/content.html:72
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: templates/components/modal.html:118 templates/components/modal.html:381
#: templates/components/modal.html:497 templates/components/view.html:107
#: templates/components/view.html:220 templates/components/view.html:415
#: templates/content.html:77
msgid "Rename"
msgstr "이름 변경"

#: templates/components/modal.html:123 templates/components/modal.html:386
#: templates/components/modal.html:502 templates/components/view.html:420
#: templates/content.html:82
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: templates/components/modal.html:142 templates/components/modal.html:405
#: templates/components/modal.html:521 templates/components/view.html:439
#: templates/content.html:96
msgid "Option"
msgstr "옵션"

#: templates/content.html:125
msgid "Manager view"
msgstr "파일 관리자 보기"

#: templates/content.html:125
msgid ""
"In desktop mode, simply double-click on a folder or file to open it. In "
"mobile mode, tap on the open button to access your folders and files. "
"Let’s open some file in folder to display content."
msgstr ""
"데스크탑 모드에서는 폴더나 파일을 두 번 클릭하여 열 수 있습니다. "
"모바일 모드에서는 열기 버튼을 탭하여 폴더와 파일에 접근할 수 있습니다. "
"폴더 안의 파일을 열어 콘텐츠를 표시해 봅시다."

#: templates/enhancement.html:24 templates/face_swap.html:56
#: templates/lip_sync.html:90 templates/live_portrait.html:635
#: templates/remove_background.html:30 templates/remove_object.html:53
#: templates/restyling.html:419
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: templates/enhancement.html:24 templates/face_swap.html:56
#: templates/lip_sync.html:90 templates/live_portrait.html:635
#: templates/remove_background.html:30 templates/remove_object.html:53
#: templates/restyling.html:419
msgid ""
"You can display specific types of content such as images, videos, audio, "
"groups of images, or all content together."
msgstr ""
"이미지, 비디오, 오디오, 이미지 그룹 또는 모든 콘텐츠를 함께 표시할 수 있습니다."

#: templates/enhancement.html:72
msgid ""
"Drag and drop a file or select one. You can upload either a video or an "
"image. For instructions on how to use the Enhancement module, check out "
"this"
msgstr ""
"파일을 끌어다 놓거나 선택하세요. 비디오나 이미지를 업로드할 수 있습니다. "
"향상 모듈 사용 방법에 대한 지침은 이곳에서 확인하세요."

#: templates/enhancement.html:72
msgid "Upload file, and then press the"
msgstr "파일을 업로드한 후"

#: templates/components/view.html:127 templates/components/view.html:240
#: templates/face_swap.html:36 templates/generation.html:472
#: templates/lip_sync.html:70 templates/live_portrait.html:615
#: templates/remove_object.html:42
msgid "Suggest"
msgstr "아이디어"

#: templates/face_swap.html:39 templates/live_portrait.html:618
msgid ""
"Ready to give those lips some life? After swapping faces, it’s time to "
"sync those pouts with the audio. Lip animation should always follow the "
"face swap for maximum lip-syncing magic. Get ready to make those lips "
"sing—right"
msgstr ""
"입술에 생명을 불어넣을 준비가 되셨나요? 얼굴을 교체한 후, 이제 오디오와 "
"입술을 동기화할 시간입니다. 입술 애니메이션은 항상 얼굴 교체 후에 진행되어야 "
"최고의 입술 싱크 효과를 만듭니다. 입술을 노래하게 할 준비를 하세요—"

#: templates/face_swap.html:39 templates/lip_sync.html:82
#: templates/live_portrait.html:618 templates/remove_object.html:45
msgid "here"
msgstr "여기"

#: templates/components/modal.html:1491 templates/components/modal.html:1498
#: templates/components/modal.html:1728 templates/face_swap.html:43
#: templates/generation.html:479 templates/index.html:30
#: templates/lip_sync.html:47 templates/lip_sync.html:77
#: templates/live_portrait.html:622
msgid "or"
msgstr "또는"

#: templates/face_swap.html:48 templates/live_portrait.html:627
msgid ""
"Got a few facial quirks to iron out? No worries! If there are any "
"imperfections, you’ve got the tools to smooth them out.  Remember, a big "
"gap in resolution between avatar face and target content can throw off "
"the vibe. For optimal outcomes, ensure consistency in resolution, or "
"utilize the facial enhancement tools available in this"
msgstr ""
"얼굴의 몇 가지 결점을 고칠 준비가 되셨나요? 걱정 마세요! 결점이 있다면 "
"그것들을 다듬을 도구들이 있습니다. 아바타 얼굴과 대상 콘텐츠 간 해상도 차이가 "
"크면 분위기가 어색해질 수 있습니다. 최적의 결과를 위해 해상도를 일치시키거나, "
"이 모듈에서 제공하는 얼굴 향상 도구를 사용하세요."

#: templates/face_swap.html:48 templates/lip_sync.html:73
#: templates/live_portrait.html:627
msgid "module"
msgstr "모듈"

#: templates/face_swap.html:106
msgid ""
"Drag and drop a file or select one. You can upload either a video or an "
"image. For instructions on how to use the Face Swap module, check out "
"this"
msgstr ""
"파일을 끌어다 놓거나 선택하세요. 비디오나 이미지를 업로드할 수 있습니다. "
"얼굴 교체 모듈 사용 방법에 대한 지침은 이곳에서 확인하세요."

#: templates/face_swap.html:106 templates/lip_sync.html:141
#: templates/live_portrait.html:687 templates/remove_background.html:78
msgid "All red blocks should turn green, and then press the"
msgstr "모든 빨간 블록을 녹색으로 바꾼 후 눌러주세요"

#: templates/faq.html:18 templates/faq.html:45 templates/faq.html:48
msgid "About"
msgstr "정보"

#: templates/faq.html:22 templates/faq.html:108 templates/faq.html:111
msgid "Your Content"
msgstr "귀하의 콘텐츠"

#: templates/faq.html:26 templates/faq.html:144 templates/faq.html:147
msgid "Creating & Editing"
msgstr "생성 및 편집"

#: templates/faq.html:30 templates/faq.html:223 templates/faq.html:226
msgid "Subscriptions & Billing"
msgstr "구독 및 청구"

#: templates/faq.html:34 templates/faq.html:319 templates/faq.html:322
msgid "Tech Issues"
msgstr "기술 문제"

#: templates/faq.html:39
msgid "FREQUENTLY ASKED QUESTIONS"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: templates/faq.html:56
msgid "What is Wunjo?"
msgstr "Wunjo는 무엇인가요?"

#: templates/faq.html:61
msgid ""
"Wunjo is an idea-to-content platform that utilizes combinations of AI. "
"There’s a lot of technical stuff involved, but basically, you "
"reincarnation your content."
msgstr ""
"Wunjo는 AI 조합을 활용하는 아이디어-컨텐츠 플랫폼입니다. "
"여기에는 많은 기술적인 내용이 포함되어 있지만, 기본적으로 "
"여러분의 콘텐츠를 재탄생시킵니다."

#: templates/faq.html:69
msgid "How does Wunjo work?"
msgstr "Wunjo는 어떻게 작동하나요?"

#: templates/faq.html:74
msgid ""
"I could tell you, but … you can find out this in open source code. "
"Basically, this is magic. And this is uniq project! It doesn’t exist "
"anywhere else on the market! I’m pretty darn excited about it!"
msgstr ""
"말할 수 있지만... 이건 오픈 소스 코드에서 확인할 수 있습니다. "
"기본적으로 이건 마법입니다. 그리고 이건 독특한 프로젝트에요! "
"시장 어디에도 이런 프로젝트는 존재하지 않아요! 정말 신나네요!"

#: templates/faq.html:82
msgid "Do you have a publicly accessible API?"
msgstr "공개 API가 있나요?"

#: templates/faq.html:87
msgid ""
"Yes. You can use the application in API mode and connect it to your "
"services."
msgstr ""
"네. 애플리케이션을 API 모드로 사용하여 서비스를 연결할 수 있습니다."

#: templates/faq.html:94
msgid "It’s free?"
msgstr "무료인가요?"

#: templates/faq.html:100
msgid ""
"Yes. The community edition version is absolutely free and you will able "
"to find open source code. However, the professional version is available "
"by subscription. This is a kind of reward to the author that he continues"
" to develop the project, and gives you access so that you can use it in "
"your projects and even freely earn money from the project, for example, "
"using API or temporary links. The project is designed so that you can "
"have your service in your pocket with minimal effort and without "
"technical skills."
msgstr ""
"네. 커뮤니티 에디션 버전은 완전히 무료이며, 오픈 소스 코드를 찾을 수 있습니다. "
"하지만, 프로페셔널 버전은 구독을 통해 이용 가능합니다. 이는 저자가 프로젝트를 계속 개발할 수 있도록 "
"보상하는 방식이며, 여러분이 프로젝트에서 사용하고 자유롭게 돈을 벌 수 있는 접근을 제공합니다. "
"예를 들어 API 또는 임시 링크를 사용하는 방식으로요. 이 프로젝트는 최소한의 노력과 기술적 스킬 없이 "
"서비스를 손쉽게 제공할 수 있도록 설계되었습니다."

#: templates/faq.html:119
msgid "Can I use the content I made in Wunjo for commercial purposes?"
msgstr "Wunjo에서 만든 콘텐츠를 상업적 목적으로 사용할 수 있나요?"

#: templates/faq.html:124
msgid ""
"It doesn’t matter if your content is created in a community edtiion "
"version or a professional subscription. If it has nothing prohibited or "
"is not intended to discredit anyone then, whatever you create using Wunjo"
" can be used commercially, or non-commercially."
msgstr ""
"콘텐츠가 커뮤니티 에디션 버전에서 만들어졌든, 프로페셔널 구독에서 만들어졌든 상관없습니다. "
"금지된 것이 없고, 누구를 비방할 의도가 없다면, Wunjo를 사용하여 만든 모든 콘텐츠는 상업적 또는 비상업적 목적으로 사용할 수 있습니다."

#: templates/faq.html:132
msgid "Are the content I created in Wunjo private?"
msgstr "Wunjo에서 만든 콘텐츠는 비공개인가요?"

#: templates/faq.html:137
msgid ""
"Yes. The content you create is completely private and stored on your "
"device. Only you have access and you are responsible for the content you "
"create."
msgstr ""
"네. 생성한 콘텐츠는 완전히 비공개이며, 여러분의 장치에 저장됩니다. 오직 여러분만 접근할 수 있으며, "
"생성한 콘텐츠에 대한 책임은 여러분에게 있습니다."

#: templates/faq.html:155
msgid "What is the resolution of the content?"
msgstr "콘텐츠의 해상도는 어떻게 되나요?"

#: templates/faq.html:160
msgid ""
"Baseline content output is Full HD and HD resolution. However, you "
"customize the application yourself and can increase or decrease the "
"resolution."
msgstr ""
"기본 콘텐츠 출력은 Full HD 및 HD 해상도입니다. 그러나 애플리케이션을 직접 설정하여 "
"해상도를 증가시키거나 감소시킬 수 있습니다."

#: templates/faq.html:168
msgid "How do I improve quality of output content?"
msgstr "출력 콘텐츠의 품질을 어떻게 향상시킬 수 있나요?"

#: templates/faq.html:173
msgid ""
"Pay attention to the suggest option. When clicked, there will be a list "
"of possible actions to improve the quality of the content received."
msgstr ""
"제안 옵션에 주목하십시오. 클릭하면 받은 콘텐츠 품질을 향상시킬 수 있는 "
"가능한 작업 목록이 표시됩니다."

#: templates/faq.html:181
msgid "Can I increase videos or audio duration?"
msgstr "비디오나 오디오의 길이를 늘릴 수 있나요?"

#: templates/faq.html:186
msgid ""
"Yes. You can freely change the basic settings, including the duration of "
"the received content."
msgstr ""
"네. 받는 콘텐츠의 길이를 포함하여 기본 설정을 자유롭게 변경할 수 있습니다."

#: templates/faq.html:194
msgid "Can I improve application performance?"
msgstr "앱 성능을 향상시킬 수 있나요?"

#: templates/faq.html:200
msgid ""
"Yes. In the settings, pay attention to the parameters for video memory, "
"RAM, and the number of simultaneously running tasks. You determine the "
"performance of the application for yourself based on your needs and your "
"device. You can tighten the settings so you can do other things on your "
"device at the same time, or loosen them so the app uses more of your "
"device’s resources."
msgstr ""
"네. 설정에서 비디오 메모리, RAM 및 동시에 실행되는 작업 수와 관련된 "
"매개변수에 주목하십시오. 사용자의 요구와 장치에 따라 앱 성능을 조정할 수 "
"있습니다. 설정을 엄격하게 조정하면 장치에서 다른 작업을 동시에 할 수 "
"있으며, 설정을 느슨하게 하면 앱이 장치 리소스를 더 많이 사용합니다."

#: templates/faq.html:209
msgid "Can I turn off my internet connection?"
msgstr "인터넷 연결을 끌 수 있나요?"

#: templates/faq.html:215
msgid ""
"Yes. You can disable your internet connection, but you will need to make "
"sure that all the required models for your module are downloaded and the "
"page code is loaded into the cache. You can do this in the settings, as "
"well as following the instructions for manually downloading models. When "
"first run, the models are downloaded automatically, and if the generation"
" is successful, then the model update is no longer checked. However, in "
"the settings you can choose to check for model updates. Anyway, please "
"note that the Internet is required to verify the license and obtain the "
"closed part of the code, which is licensed under a license other than the"
" public one and after verified you can turn off internet connection."
msgstr ""
"네. 인터넷 연결을 비활성화할 수 있지만, 모듈에 필요한 모든 모델이 다운로드되고 "
"페이지 코드가 캐시로 로드되었는지 확인해야 합니다. 설정에서 이를 할 수 있으며, "
"모델을 수동으로 다운로드하는 방법도 제공합니다. 처음 실행 시 모델이 자동으로 "
"다운로드되며, 생성이 성공하면 모델 업데이트는 더 이상 확인되지 않습니다. "
"하지만 설정에서 모델 업데이트를 확인할 수 있습니다. 인터넷은 라이센스를 확인하고 "
"코드의 비공개 부분을 얻기 위해 필요하며, 라이센스가 확인되면 인터넷 연결을 끌 수 있습니다."

#: templates/faq.html:234
msgid "How long does the subscription last?"
msgstr "구독 기간은 얼마나 되나요?"

#: templates/faq.html:239
msgid ""
"Depending on the plan you choose. The subscription is counted from the "
"time of purchase. And when it stops, you will receive a notification."
msgstr ""
"선택한 요금제에 따라 다릅니다. 구독은 구매 시점부터 시작됩니다. 그리고 "
"구독이 종료되면 알림을 받게 됩니다."

#: templates/faq.html:247
msgid "How do I cancel my subscription?"
msgstr "구독을 취소하려면 어떻게 해야 하나요?"

#: templates/faq.html:252
msgid ""
"Email us at support@wunjo.online if you really want to say goodbye to "
"your subscription. Please note that if you have an active subscription, "
"and you take this step, your subscription will be invalidated, and no "
"refund will be provided."
msgstr ""
"정말로 구독을 종료하고 싶다면 support@wunjo.online으로 이메일을 보내주세요. "
"활성 구독이 있는 경우 이 단계를 진행하면 구독이 무효화되며 환불은 제공되지 않습니다."

#: templates/faq.html:260
msgid "Can my subscription be blocked?"
msgstr "내 구독이 차단될 수 있나요?"

#: templates/faq.html:265
msgid ""
"No. However, if your unique address is noticed to change frequently, with"
" each suspicious activity, you will be asked to confirm that it is you to"
" continue the session and gain access to the professional subscription, "
"otherwise the community edition version will open."
msgstr ""
"아니요. 그러나 고유 주소가 자주 변경되거나 의심스러운 활동이 감지되면, "
"세션을 계속하고 전문 구독에 액세스하려면 본인 확인을 요청할 수 있습니다. "
"그렇지 않으면 Community Edition 버전이 열립니다. 또한 EULA를 위반할 경우 "
"구독이 차단될 수 있습니다."

#: templates/faq.html:273
msgid ""
"If I start a subscription, is it just for during period, or will it renew"
" automatically?"
msgstr ""
"구독을 시작하면 일정 기간 동안만 유효한가요, 아니면 자동으로 갱신되나요?"

#: templates/faq.html:278
msgid ""
"Not. This will not be automatically renew every period, so you don’t have"
" to worry about anything. You only receive a notification that your "
"subscription has ended."
msgstr "아니요. 이 구독은 자동으로 갱신되지 않으므로 걱정할 필요가 없습니다. 구독이 끝나면 알림을 받게 됩니다."

#: templates/faq.html:286
msgid "What is the difference between Professional and Community Edition?"
msgstr "Professional Edition과 Community Edition의 차이점은 무엇인가요?"

#: templates/faq.html:292
msgid "You can find out more at"
msgstr "Professional Edition과 Community Edition의 차이점에 대해 더 알아보려면"

#: templates/faq.html:301
msgid "Why do you charge money?"
msgstr "왜 돈을 받나요?"

#: templates/faq.html:307
msgid ""
"Believe it or not, each time you click generate, it’s the result of "
"countless sleepless nights and hours of dedicated development. "
"Subscribing to the professional version is a way to support the author’s "
"hard work and motivate ongoing project development, including the "
"addition of new features and enhancements to existing ones."
msgstr ""
"믿거나 말거나, 생성 버튼을 클릭할 때마다 그것은 셀 수 없는 밤샘 작업과 헌신적인 개발 시간의 결과입니다. "
"전문 버전 구독은 저자의 열심히 일한 노력을 지원하고, 프로젝트 개발을 지속적으로 발전시킬 수 있도록 동기를 부여하는 방법입니다. "
"새로운 기능을 추가하거나 기존 기능을 향상시키는 데 기여합니다."

#: templates/faq.html:309
msgid ""
"Moreover, the author has designed the application not only for your "
"personal use but also to enable you to share access with friends or "
"integrate the API into your projects. This means you can leverage all the"
" application’s features freely, even for commercial purposes."
msgstr ""
"또한, 저자는 이 애플리케이션을 개인적인 용도뿐만 아니라 친구들과의 공유나 API를 프로젝트에 통합할 수 있도록 설계했습니다. "
"즉, 애플리케이션의 모든 기능을 상업적 목적으로도 자유롭게 활용할 수 있습니다."

#: templates/faq.html:311
msgid ""
"Your subscription directly contributes to the continued improvement and "
"sustainability of the project, ensuring you receive the best possible "
"experience. Thank you for supporting this work!"
msgstr ""
"여러분의 구독은 프로젝트의 지속적인 개선과 지속 가능성에 직접 기여하며, 최고의 경험을 제공하기 위해 노력합니다. "
"이 작업을 지원해주셔서 감사합니다!"

#: templates/faq.html:330
msgid "What if I have questions that aren’t answered here?"
msgstr "여기에서 답을 찾을 수 없는 질문이 있으면 어떻게 하나요?"

#: templates/faq.html:336
msgid "Head over to the support channel on"
msgstr "지원 채널로 가세요"

#: templates/faq.html:336
msgid ""
"and say hi to the community while you’re there! There’s also a really "
"robust FAQ section there that may have exactly the answer you need. If "
"you have any questions, you can contact the author or"
msgstr ""
"거기에서 커뮤니티와 인사하세요! 거기에는 여러분이 필요로 하는 정확한 답을 찾을 수 있는 아주 강력한 FAQ 섹션도 있습니다. "
"질문이 있으면 저자에게 연락하거나"

#: templates/generation.html:23
msgid "What is your prompt?"
msgstr "당신의 프롬프트는 무엇인가요?"

#: templates/generation.html:33 templates/generation.html:70
#: templates/generation.html:235 templates/generation.html:272
#: templates/restyling.html:61 templates/restyling.html:98
#: templates/restyling.html:247 templates/restyling.html:284
msgid "Seed"
msgstr "시드"

#: templates/generation.html:37 templates/generation.html:74
msgid "e.g."
msgstr "예:"

#: templates/generation.html:44 templates/generation.html:81
#: templates/generation.html:246 templates/generation.html:283
#: templates/restyling.html:72 templates/restyling.html:109
#: templates/restyling.html:258 templates/restyling.html:295
msgid "Strength"
msgstr "강도"

#: templates/generation.html:56 templates/generation.html:93
#: templates/generation.html:258 templates/generation.html:295
#: templates/restyling.html:84 templates/restyling.html:121
#: templates/restyling.html:270 templates/restyling.html:307
msgid "Scale"
msgstr "스케일"

#: templates/generation.html:106 templates/generation.html:365
#: templates/restyling.html:134 templates/restyling.html:377
msgid "Negative prompt"
msgstr "부정적인 프롬프트"

#: templates/generation.html:108 templates/generation.html:367
#: templates/restyling.html:136 templates/restyling.html:379
msgid "e.g. ugly, bad, terrible (optional)"
msgstr "예: 못생긴, 나쁜, 끔찍한 (선택 사항)"

#: templates/generation.html:125
msgid "Generation settings"
msgstr "생성 설정"

#: templates/generation.html:126
msgid "You can either fine-tune the parameters to"
msgstr "매개변수를 미세 조정하여"

#: templates/generation.html:126
msgid "generate"
msgstr "생성"

#: templates/generation.html:126
msgid "video or take control by manually"
msgstr "비디오를 생성하거나 수동으로 제어할 수 있습니다"

#: templates/generation.html:126 templates/generation.html:127
msgid "redraw"
msgstr "다시 그리기"

#: templates/generation.html:126
msgid ""
"tweaking the elements within the image before creation. Dive in and make "
"it truly yours."
msgstr ""
"이미지 생성 전에 요소를 조정할 수 있습니다. 깊이 파고들어 자신만의 것을 만드세요."

#: templates/generation.html:127
msgid "You can manually"
msgstr "수동으로 조정할 수 있습니다"

#: templates/generation.html:127
msgid "tweaking the elements within the image. Dive in and make it truly yours."
msgstr ""
"이미지 내 요소를 조정하세요. 깊이 파고들어 그것을 진정으로 당신의 것으로 만드세요."

#: templates/generation.html:134
msgid "Redraw"
msgstr "다시 그리기"

#: templates/components/modal.html:1295 templates/generation.html:137
msgid "Generate"
msgstr "생성"

#: templates/generation.html:154
msgid "CUSTOMIZING GENERATION"
msgstr "생성 수정"

#: templates/generation.html:158
msgid ""
"Prepare your staff. Select an object and scene, set parameters and "
"properties, and change it by prompt. Additionally, you can regenerate the"
" image again, or replace it with another one."
msgstr ""
"직원을 준비하세요. 객체와 장면을 선택하고, 매개변수와 속성을 설정한 후 프롬프트로 변경할 수 있습니다. 추가로 이미지를 다시 생성하거나 다른 이미지로 교체할 수 있습니다."

#: templates/components/modal.html:703 templates/components/modal.html:882
#: templates/components/modal.html:1051 templates/components/modal.html:1211
#: templates/generation.html:195 templates/generation.html:412
#: templates/live_portrait.html:135 templates/restyling.html:209
msgid "Image input"
msgstr "이미지 입력"

#: templates/generation.html:205 templates/generation.html:423
msgid ""
"Generation... Buttons are locked until finished. Tap on the screen to "
"view details."
msgstr ""
"생성 중... 버튼은 완료될 때까지 잠겨 있습니다. 화면을 눌러 자세히 보기."

#: templates/generation.html:212 templates/restyling.html:44
#: templates/restyling.html:227
msgid "Positive prompt"
msgstr "긍정적인 프롬프트"

#: templates/generation.html:214 templates/restyling.html:46
#: templates/restyling.html:229
msgid "Describe the change you want to make"
msgstr "변경하려는 내용을 설명하세요"

#: templates/generation.html:216
msgid "Inspire me"
msgstr "저를 영감을 주세요"

#: templates/generation.html:220
msgid "NEW"
msgstr "새로운"

#: templates/generation.html:312 templates/generation.html:339
#: templates/restyling.html:324 templates/restyling.html:351
msgid "Control strength"
msgstr "강도 조절"

#: templates/generation.html:324 templates/generation.html:351
#: templates/generation.html:445 templates/restyling.html:336
#: templates/restyling.html:363
msgid "Blur factor"
msgstr "블러 강도"

#: templates/generation.html:375 templates/live_portrait.html:599
#: templates/restyling.html:148 templates/restyling.html:391
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: templates/generation.html:392
msgid "OUTPAINTING"
msgstr "아웃페인팅"

#: templates/generation.html:396
msgid ""
"Please note that the model used is version 1.5 with a resolution limit of"
" 1280x1280 for best quality."
msgstr ""
"최고 품질을 위해 사용되는 모델은 버전 1.5로, 해상도 제한은 1280x1280입니다."

#: templates/generation.html:430
msgid "Prompt"
msgstr "프롬프트"

#: templates/generation.html:432
msgid "(Optional) Describe what should be in the new parts"
msgstr "(선택 사항) 새로 추가할 부분을 설명하세요"

#: templates/generation.html:475
msgid ""
"So, you’ve created the video. But wait, high-resolution from source "
"content can sometimes reveal a few sneaky flaws. No sweat! Enhancement"
msgstr ""
"영상이 생성되었습니다. 하지만 고해상도의 원본 콘텐츠에서 가끔씩 숨겨진 결함이 드러날 수 있습니다. 걱정 마세요! 품질 향상 도구가"

#: templates/generation.html:475
msgid "tools"
msgstr "도구들"

#: templates/generation.html:475
msgid "are here to smooth out those rough spots."
msgstr "이곳에서 그 결함을 매끄럽게 처리합니다."

#: templates/generation.html:484
msgid "Lost a face in the content? It can be restored with a"
msgstr "컨텐츠에서 얼굴을 잃었나요? 얼굴을 복원할 수 있습니다."

#: templates/generation.html:484
msgid "face swap"
msgstr "얼굴 바꾸기"

#: templates/generation.html:484
msgid "by one click."
msgstr "한 번의 클릭으로."

#: templates/generation.html:552
msgid "Upload file or input text"
msgstr "파일을 업로드하거나 텍스트 입력"

#: templates/generation.html:554
msgid ""
"Drag and drop a file or select one. You can upload an image or use input "
"for a text. For instructions on how to use the Generation module, check "
"out this"
msgstr ""
"파일을 드래그하여 놓거나 선택하세요. 이미지를 업로드하거나 텍스트를 입력할 수 있습니다. 생성 모듈 사용 방법에 대한 지침은"

#: templates/generation.html:554
msgid "Use an image or a text, and then press the"
msgstr "이미지나 텍스트를 사용한 후"

#: templates/index.html:19
msgid "Switch view"
msgstr "보기 전환"

#: templates/index.html:19
msgid ""
"Switch to content to view your data. Each user can see the content they "
"previously created based on their IP address."
msgstr ""
"데이터를 보기 위해 콘텐츠로 전환하세요. 각 사용자는 자신의 IP 주소를 기반으로 이전에 생성한 콘텐츠를 볼 수 있습니다."

#: templates/index.html:30
msgid "Smart search"
msgstr "스마트 검색"

#: templates/index.html:30
msgid ""
"For advanced tasks, utilize the smart search feature. Discover "
"recommendations like"
msgstr ""
"고급 작업을 위해 스마트 검색 기능을 사용하세요. 추천 사항을 확인해보세요."

#: templates/index.html:30
msgid "record a song fragment with a cloned voice"
msgstr "복제된 목소리로 노래 일부를 녹음"

#: templates/index.html:30
msgid "analysis content"
msgstr "콘텐츠 분석"

#: templates/index.html:30
msgid "create a talking person from scratch"
msgstr "처음부터 말하는 사람 만들기"

#: templates/index.html:30
msgid ""
"and etc. If you don’t find the help you need, contact to at "
"support@wunjo.online."
msgstr ""
"등등. 필요한 도움을 찾지 못한 경우, support@wunjo.online으로 연락하세요."

#: templates/index.html:30
msgid "Additionally, explore"
msgstr "추가로 살펴보세요"

#: templates/index.html:30
msgid "for exclusive video tutorials to master advanced features."
msgstr "고급 기능을 마스터할 수 있는 독점 비디오 튜토리얼을 확인하세요."

#: templates/index.html:35
msgid "What can I help with? (Any language)"
msgstr "어떻게 도와드릴까요? (어떤 언어든)"

#: templates/index.html:38
msgid "Quick tips for best results"
msgstr "최고의 결과를 위한 빠른 팁"

#: templates/index.html:38
msgid ""
"Each module includes easy-to-follow tips to help you achieve the best "
"quality outcomes. Start here for straightforward guidance tailored to "
"your needs."
msgstr ""
"각 모듈은 최고의 품질 결과를 얻는 데 도움이 되는 간단한 팁을 제공합니다. "
"여기서 시작하여 당신의 필요에 맞는 직관적인 안내를 받으세요."

#: templates/index.html:48
msgid "Generation content"
msgstr "콘텐츠 생성"

#: templates/index.html:49
msgid "Restyling visual"
msgstr "비주얼 리스타일링"

#: templates/index.html:51
msgid "Audio separator"
msgstr "오디오 분리기"

#: templates/lip_sync.html:37
msgid "Model select"
msgstr "모델 선택"

#: templates/lip_sync.html:39
msgid "Fast Method"
msgstr "빠른 방법"

#: templates/lip_sync.html:39
msgid ""
"This method is quicker, but the lips might appear inaccurate and blurred."
" You can enhance the quality using the Enhancement module."
msgstr ""
"이 방법은 더 빠르지만 입술이 부정확하거나 흐릿하게 보일 수 있습니다. "
"품질을 향상시키려면 향상 모듈을 사용하세요."

#: templates/lip_sync.html:43
msgid "Fast"
msgstr "빠름"

#: templates/lip_sync.html:49
msgid "Latent Diffusion Method"
msgstr "잠재적 확산 방법"

#: templates/lip_sync.html:49
msgid ""
"This provides more accurate results and visually appealing lip "
"animations, though the face might occasionally twitch and the mouth may "
"not fully close."
msgstr ""
"이 방법은 더 정확한 결과와 시각적으로 매력적인 입술 애니메이션을 제공하지만, "
"얼굴이 가끔 떨리거나 입이 완전히 닫히지 않을 수 있습니다."

#: templates/lip_sync.html:54
msgid "Best"
msgstr "최고"

#: templates/lip_sync.html:73
msgid ""
"So, you’ve animated those lips. But you think the animation of the lips "
"is not natural? Try, if the original video, processing it in live "
"portrait mode silence, to make the mouth closed in"
msgstr ""
"그래서 입술 애니메이션을 했습니다. 하지만 입술 애니메이션이 자연스럽지 않다고 생각하시나요? "
"원본 비디오에서 라이브 포트레이트 모드에서 '침묵'을 사용하여 입을 닫아보세요."

#: templates/lip_sync.html:73
msgid "and came back to lip sync after."
msgstr "그리고 나서 입술 동기화를 다시 시도하세요."

#: templates/lip_sync.html:82
msgid ""
"Got some extra lip action going on? Say goodbye to noisy audio and hello "
"to separate vocals and music accompaniment in"
msgstr ""
"여분의 입술 동작이 있나요? 시끄러운 오디오를 없애고 별도의 보컬과 음악 반주로 인사하세요."

#: templates/lip_sync.html:82
msgid "It’s like magic to improve your lip sync!"
msgstr "입술 동기화를 개선하는 마법처럼!"

#: templates/lip_sync.html:141
msgid ""
"Drag and drop a file or select one. You can upload either a video or an "
"image. For instructions on how to use the Lip Sync module, check out this"
msgstr ""
"파일을 드래그하여 놓거나 선택하세요. 비디오나 이미지를 업로드할 수 있습니다. "
"입술 동기화 모듈 사용 방법에 대한 설명은 여기를 확인하세요."

#: templates/lip_sync.html:141
msgid "For better video, use the «silence» mode in"
msgstr "더 나은 비디오를 위해 '침묵' 모드를 사용하세요"

#: templates/lip_sync.html:141
msgid "manually retargeting live portrait"
msgstr "라이브 포트레이트를 수동으로 재조정"

#: templates/lip_sync.html:141
msgid "to pre-process the mouth to a closed state before applying lip sync."
msgstr "입술 동기화를 적용하기 전에 입을 닫힌 상태로 미리 처리하세요."

#: templates/live_portrait.html:37
msgid ""
"Choose how often the effect is applied to the frames: a higher number "
"applies it less frequently, while a lower number applies it more often."
msgstr ""
"프레임에 효과를 얼마나 자주 적용할지 선택하세요: 더 높은 숫자는 "
"효과를 덜 자주 적용하고, 더 낮은 숫자는 더 자주 적용합니다."

#: templates/live_portrait.html:41
msgid "Frequency"
msgstr "빈도"

#: templates/live_portrait.html:53
msgid ""
"Set the lower and upper thresholds for actions. Adjust values to achieve "
"the desired accuracy."
msgstr ""
"동작의 하한 및 상한을 설정하세요. 원하는 정확도를 얻기 위해 값을 조정하세요."

#: templates/live_portrait.html:58
msgid "Range"
msgstr "범위"

#: templates/live_portrait.html:75
msgid "Smooth action on all frames"
msgstr "모든 프레임에서 부드러운 동작"

#: templates/components/modal.html:1704 templates/components/modal.html:1746
#: templates/live_portrait.html:81
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: templates/live_portrait.html:98 templates/restyling.html:405
msgid "CUSTOMIZING FRAMES"
msgstr "프레임 사용자 정의"

#: templates/live_portrait.html:102
msgid ""
"Prepare your staff. Select an object and scene, set parameters and "
"properties, and change face movement. When you are satisfied with the "
"result, move on to the next frame."
msgstr ""
"컨텐츠를 준비하세요. 객체와 장면을 선택하고, 매개변수와 속성을 설정한 후, "
"얼굴 움직임을 변경하세요. 결과에 만족하면 다음 프레임으로 이동하세요."

#: templates/live_portrait.html:142
msgid "Qick"
msgstr "빠르게"

#: templates/live_portrait.html:152
msgid ""
"Retargeting... Buttons are locked until finished. Tap on the screen to "
"view details."
msgstr ""
"재타겟팅 중... 완료될 때까지 버튼이 잠깁니다. 화면을 탭하여 "
"세부사항을 확인하세요."

#: templates/live_portrait.html:164 templates/live_portrait.html:190
msgid "Eye ratio"
msgstr "눈 비율"

#: templates/live_portrait.html:176 templates/live_portrait.html:202
msgid "Lip ratio"
msgstr "입술 비율"

#: templates/live_portrait.html:218 templates/live_portrait.html:256
msgid "Pitch"
msgstr "피치"

#: templates/live_portrait.html:230 templates/live_portrait.html:268
msgid "Yaw"
msgstr "요"

#: templates/live_portrait.html:242 templates/live_portrait.html:280
msgid "Roll"
msgstr "롤"

#: templates/live_portrait.html:296 templates/live_portrait.html:322
msgid "Eyeball X"
msgstr "눈 X"

#: templates/live_portrait.html:308 templates/live_portrait.html:334
msgid "Eyeball Y"
msgstr "눈 Y"

#: templates/live_portrait.html:350 templates/live_portrait.html:388
msgid "Head X"
msgstr "머리 X"

#: templates/live_portrait.html:362 templates/live_portrait.html:400
msgid "Head Y"
msgstr "머리 Y"

#: templates/live_portrait.html:374 templates/live_portrait.html:412
msgid "Head Z"
msgstr "머리 Z"

#: templates/live_portrait.html:428 templates/live_portrait.html:466
msgid "Smile"
msgstr "미소"

#: templates/live_portrait.html:440 templates/live_portrait.html:478
msgid "Wink"
msgstr "윙크"

#: templates/live_portrait.html:452 templates/live_portrait.html:490
msgid "Eyebrow"
msgstr "눈썹"

#: templates/live_portrait.html:506 templates/live_portrait.html:544
msgid "Grin"
msgstr "웃음"

#: templates/live_portrait.html:518 templates/live_portrait.html:556
msgid "Pursing"
msgstr "입술을 오므리기"

#: templates/live_portrait.html:530 templates/live_portrait.html:568
msgid "Pouting"
msgstr "입술을 내밀기"

#: templates/live_portrait.html:580
msgid "Lip expression"
msgstr "입술 표정"

#: templates/components/modal.html:1558 templates/live_portrait.html:596
#: templates/profile.html:25 templates/restyling.html:145
#: templates/restyling.html:388
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: templates/live_portrait.html:687
msgid ""
"Drag and drop a file or select one. You can upload either a video or an "
"image. For instructions on how to use the Live Portrait module, check out"
" this"
msgstr ""
"파일을 끌어다 놓거나 선택하십시오. 비디오 또는 이미지를 업로드할 수 있습니다. "
"Live Portrait 모듈 사용 방법에 대한 설명은 여기를 확인하십시오."

#: templates/login.html:30 templates/preload.html:112
msgid "New features alert! Soon!"
msgstr "새로운 기능이 곧 출시됩니다!"

#: templates/login.html:33 templates/preload.html:115
msgid "To learn more project, check out"
msgstr "프로젝트에 대해 더 알아보려면"

#: templates/login.html:34 templates/preload.html:116
msgid "YouTube channel"
msgstr "YouTube 채널"

#: templates/login.html:35 templates/preload.html:117
msgid "We’re"
msgstr "우리는"

#: templates/login.html:36 templates/preload.html:118
msgid "looking"
msgstr "찾고 있습니다"

#: templates/login.html:37 templates/preload.html:119
msgid "for different support!"
msgstr "다양한 지원을 기다리고 있습니다!"

#: templates/login.html:48 templates/preload.html:130
msgid "Ready to use Wunjo v2?"
msgstr "Wunjo v2 사용 준비 완료?"

#: templates/login.html:53
msgid "Let’s Go!"
msgstr "출발합시다!"

#: templates/login.html:57 templates/preload.html:139
msgid "By signing in, you are agreeing to the"
msgstr "로그인함으로써 다음에 동의하게 됩니다"

#: templates/login.html:58 templates/preload.html:140
msgid "End-User License Agreement"
msgstr "최종 사용자 라이선스 계약"

#: templates/login.html:68 templates/preload.html:150
msgid "Author"
msgstr "저자"

#: templates/components/modal.html:1719 templates/components/modal.html:1764
#: templates/preload.html:14 templates/preload.html:77
msgid "Attention"
msgstr "주의"

#: templates/preload.html:17 templates/preload.html:175
msgid "IMPORTANT"
msgstr "중요"

#: templates/preload.html:17
msgid ""
"The CUDA driver is not detected. If you proceed with the installation, "
"the program will run on the CPU, resulting in"
msgstr ""
"CUDA 드라이버가 감지되지 않았습니다. 설치를 진행하면 프로그램이 "
"CPU에서 실행되며 그 결과로"

#: templates/preload.html:17
msgid "significantly slower performance"
msgstr "성능이 크게 저하됩니다"

#: templates/preload.html:17
msgid ""
"for some functions, and others may not work at all. To enable GPU "
"acceleration,"
msgstr ""
"일부 기능에서는 작동하지 않거나 아예 작동하지 않을 수 있습니다. GPU "
"가속을 활성화하려면,"

#: templates/preload.html:17
msgid "please install"
msgstr "필요한"

#: templates/preload.html:17
msgid "the necessary"
msgstr "드라이버를"

#: templates/preload.html:17
msgid "drivers and restart Wunjo."
msgstr "설치한 후 Wunjo를 재시작하십시오."

#: templates/components/modal.html:641 templates/components/modal.html:1739
#: templates/preload.html:23 templates/preload.html:58
#: templates/preload.html:83 templates/preload.html:223
msgid "Loading"
msgstr "로딩 중"

#: templates/preload.html:29
msgid "Anyway install"
msgstr "어쨌든 설치"

#: templates/preload.html:44
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

#: templates/preload.html:45
msgid ""
"Welcome to Wunjo! To get started, essential drivers will need to be "
"installed. Click"
msgstr "Wunjo에 오신 것을 환영합니다! 시작하려면 필수 드라이버를 설치해야 합니다. "
"클릭하세요"

#: templates/preload.html:45 templates/preload.html:65
msgid "Installation"
msgstr "설치"

#: templates/preload.html:45 templates/settings.html:60
msgid "to proceed."
msgstr "계속하려면 클릭하세요."

#: templates/preload.html:78
msgid ""
"It appears that you have CUDA installed, but it’s an outdated version. "
"Please update CUDA to version 12.4 or higher and install cuDNN 9.x to "
"take advantage of GPU acceleration."
msgstr ""
"CUDA가 설치된 것 같습니다만, 구버전입니다. CUDA를 12.4 버전 이상으로 업데이트하고, "
"GPU 가속을 활용하려면 cuDNN 9.x를 설치하십시오."

#: templates/preload.html:131
msgid "Not found large packages"
msgstr "대형 패키지를 찾을 수 없습니다"

#: templates/preload.html:136
msgid "Preload"
msgstr "미리 로딩"

#: templates/preload.html:175
msgid ""
"Make sure Wunjo has the necessary permissions for installation. If "
"needed, try running it as"
msgstr ""
"Wunjo가 설치에 필요한 권한을 가지고 있는지 확인하십시오. 필요하면 "
"관리자 권한으로 실행해 보십시오."

#: templates/preload.html:175
msgid "Administrator"
msgstr "관리자"

#: templates/preload.html:306
msgid "Great. You need to restart Wunjo"
msgstr "좋습니다. Wunjo를 재시작하십시오."

#: templates/preload.html:315
msgid ""
"Before you proceed, manually remove any previous versions of torch, "
"torchaudio, and torchvision. First, close Wunjo software, delete those "
"folders from"
msgstr ""
"계속하기 전에 torch, torchaudio, torchvision의 이전 버전을 수동으로 제거하십시오. "
"먼저 Wunjo 소프트웨어를 종료하고, 그 폴더들을"

#: templates/components/modal.html:1720 templates/preload.html:315
#: templates/settings.html:60
msgid "software directory"
msgstr "소프트웨어 디렉토리"

#: templates/preload.html:315
msgid "and then run Wunjo with admin root privileges."
msgstr "그 후 관리자 권한으로 Wunjo를 실행하십시오."

#: templates/preload.html:321
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: templates/preload.html:332
msgid "Error. Not found permission"
msgstr "오류. 권한을 찾을 수 없습니다"

#: templates/preload.html:343
msgid "Error fetching. Try again"
msgstr "로드 오류. 다시 시도하십시오"

#: templates/preload.html:384
msgid "Before you need to install"
msgstr "먼저 설치해야 합니다"

#: templates/preload.html:384
msgid "from official website."
msgstr "공식 웹사이트에서."

#: templates/profile.html:42
msgid "User ID"
msgstr "사용자 ID"

#: templates/profile.html:46
msgid "Public link"
msgstr "공개 링크"

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Your password from wunjo.online"
msgstr "wunjo.online의 비밀번호"

#: templates/profile.html:50
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: templates/profile.html:59
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: templates/profile.html:63
msgid "Sign out"
msgstr "로그아웃"

#: templates/profile.html:67
msgid "Exit"
msgstr "닫기"

#: templates/profile.html:74
msgid "Subscription"
msgstr "구독"

#: templates/profile.html:77 templates/profile.html:144
msgid "Plan"
msgstr "계획"

#: templates/profile.html:82
msgid "Community Edition"
msgstr "Community Edition"

#: templates/profile.html:83
msgid "Free"
msgstr "무료"

#: templates/profile.html:90 templates/profile.html:159
msgid "infinity"
msgstr "무한"

#: templates/profile.html:94 templates/profile.html:119
#: templates/profile.html:163 templates/profile.html:186
msgid "credits"
msgstr "크레딧"

#: templates/profile.html:101
msgid "Upgrade"
msgstr "업그레이드"

#: templates/profile.html:106
msgid "Unleash the Speed"
msgstr "속도 해방"

#: templates/profile.html:107
msgid "Upgrade to the GPU-Powered Version for Blazing Speed and Unmatched Power"
msgstr "GPU 기반 버전으로 업그레이드하여 놀라운 속도와 비할 데 없는 성능을 경험하세요."

#: templates/profile.html:129 templates/profile.html:137
msgid "Upgrade to Professional"
msgstr "전문가 버전으로 업그레이드"

msgid "Public links provide access to the program from mobile devices and tablets"
msgstr "공유 링크를 통해 모바일 장치와 태블릿에서 프로그램에 접근할 수 있습니다."

#: templates/profile.html:149
msgid "Professional"
msgstr "전문가"

#: templates/profile.html:150
msgid "Activated"
msgstr "활성화됨"

#: templates/profile.html:170
msgid "Expiration date"
msgstr "만료 날짜"

#: templates/profile.html:175
msgid "Unleashed the Speed"
msgstr "속도를 극대화"

#: templates/profile.html:176 templates/profile.html:270
msgid "No restrictions on features until"
msgstr "기능에 대한 제한이 없습니다."

#: templates/remove_background.html:78
msgid ""
"Drag and drop a file or select one. You can upload either a video or an "
"image. For instructions on how to use the Remove Background module, check"
" out this"
msgstr ""
"파일을 드래그하거나 선택하세요. 비디오나 이미지를 업로드할 수 있습니다. "
"배경 제거 모듈 사용 방법에 대한 지침은 이곳에서 확인하세요."

#: templates/remove_object.html:45
msgid ""
"So, you’ve nixed an object from your content, nice move! But hey, "
"sometimes where one thing leaves, a little confusion might creep in "
"because of the neural network does not know what could be in the place of"
" a distant object, it just invents it. Noticed some weird glares or "
"streaks in the now-empty spot? That’s where a video enhancement feature "
"swoops in to save the day. Take your pick: transform your video into an "
"anime-style gem, a classic cartoon, or simply give it a polished boost. "
"The module’s right"
msgstr ""
"자, 콘텐츠에서 객체를 제거했군요! 멋진 선택입니다. 하지만 가끔 한 가지가 사라지면 "
"신경망은 그 자리에 무엇이 있어야 할지 모른 채 그냥 상상하게 되어 혼란스러울 수 있습니다. "
"빈 자리에 이상한 반사나 선이 보였나요? 바로 그때 비디오 향상 기능이 등장하여 도움을 줍니다. "
"선택해보세요: 비디오를 애니메이션 스타일의 보석, 고전적인 만화로 변환하거나, "
"단순히 매끄럽게 개선할 수 있습니다."

#: templates/remove_object.html:45
msgid ", waiting to sprinkle its magic on your creation."
msgstr ", 이제 여러분의 창작물을 마법처럼 바꿀 준비가 되었습니다."

#: templates/remove_object.html:101
msgid ""
"Drag and drop a file or select one. You can upload either a video or an "
"image. For instructions on how to use the Remove Object module, check out"
" this"
msgstr ""
"파일을 드래그하거나 선택하세요. 비디오나 이미지를 업로드할 수 있습니다. "
"객체 제거 모듈 사용 방법에 대한 지침은 이곳에서 확인하세요."

#: templates/remove_object.html:101
msgid ""
"All red blocks should turn green, use toggle if you need to remove text, "
"and then press on the button"
msgstr ""
"모든 빨간 블록은 초록색으로 바뀌어야 합니다. 텍스트를 제거하려면 토글을 사용하고, "
"그 후 버튼을 눌러주세요."

#: templates/restyling.html:162
msgid "CUSTOMIZING PROMPTS"
msgstr "프롬프트 사용자화"

#: templates/restyling.html:220
msgid ""
"Inpainting... Buttons are locked until finished. Tap on the screen to "
"view details."
msgstr ""
"Inpainting... 완료될 때까지 버튼이 잠겨 있습니다. 세부 정보를 보려면 화면을 탭하세요."

#: templates/restyling.html:409
msgid ""
"Prepare your staff. Select an object and scene, set parameters and "
"properties, and change it by prompt. When you are satisfied with the "
"result, move on to the next frame."
msgstr ""
"직원을 준비하세요. 객체와 장면을 선택하고, 매개변수와 속성을 설정한 후 프롬프트로 변경하세요. "
"결과에 만족하면 다음 프레임으로 이동하세요."

#: templates/restyling.html:473
msgid ""
"Drag and drop a file or select one. You can upload either a video or an "
"image. For instructions on how to use the Restyling module, check out "
"this"
msgstr ""
"파일을 드래그하거나 선택하세요. 비디오나 이미지를 업로드할 수 있습니다. "
"컨텐츠 스타일 변경 모듈 사용 방법에 대한 지침은 이곳에서 확인하세요."

#: templates/restyling.html:473
msgid ""
"All red blocks should turn green or use toggle to fully restyle, and then"
" press the"
msgstr ""
"모든 빨간 블록은 초록색으로 바뀌어야 하며, 전체 스타일을 변경하려면 토글을 사용한 후"
" 버튼을 눌러주세요."

#: templates/separator.html:72
msgid ""
"Drag and drop a file or select one. You can upload an audio. For "
"instructions on how to use the Separator module, check out this"
msgstr ""
"파일을 드래그 앤 드롭하거나 선택하세요. 오디오 파일을 업로드할 수 있습니다. "
"Separator 모듈 사용법에 대한 설명은 이곳을 확인하세요."

#: templates/separator.html:72
msgid "Upload an audio, and then press the"
msgstr "오디오 파일을 업로드한 후 버튼을 눌러주세요."

#: templates/settings.html:19 templates/settings.html:30
#: templates/settings.html:33
msgid "General"
msgstr "일반"

#: templates/settings.html:41
msgid "Which processor should I use?"
msgstr "어떤 프로세서를 사용해야 하나요?"

#: templates/settings.html:54
msgid "Can I change cache folder?"
msgstr "캐시 폴더를 변경할 수 있나요?"

#: templates/settings.html:60
msgid "Yes! You can change the location of the cache, including placing it in the"
msgstr "네! 캐시 위치를 변경할 수 있으며, 다른 드라이브에 배치할 수 있습니다."

#: templates/settings.html:60
msgid ""
"or on another drive. However, please ensure that the new folder has the "
"necessary permissions for processing and you have permissions to use "
"folder. Just"
msgstr ""
"또는 다른 드라이브에 배치할 수 있습니다. 그러나 새 폴더가 처리에 필요한 권한을 가지고 "
"있고 해당 폴더를 사용할 권한이 있는지 확인하세요. 그냥"

#: templates/settings.html:60
msgid "click here"
msgstr "여기를 클릭하세요"

#: templates/settings.html:69
msgid "What is port using?"
msgstr "어떤 포트를 사용하고 있나요?"

#: templates/settings.html:82
msgid "Can I get public link?"
msgstr "공개 링크를 받을 수 있나요?"

#: templates/settings.html:95
msgid "Want to go through the software tour once more?"
msgstr "소프트웨어 투어를 다시 한 번 진행하시겠습니까?"

#: templates/settings.html:108
msgid "Show translation tool?"
msgstr "번역 도구를 표시하시겠습니까?"

#: templates/settings.html:120
msgid "What system resources?"
msgstr "어떤 시스템 자원을 사용하고 있나요?"

#: templates/settings.html:132
msgid "Update application parameters?"
msgstr "애플리케이션 파라미터를 업데이트하시겠습니까?"

#: templates/components/modal.html:8 templates/components/modal.html:39
#: templates/components/modal.html:57
msgid "Hold up"
msgstr "잠시만요"

#: templates/components/modal.html:14
msgid "What happens"
msgstr "무슨 일이 일어나나요?"

#: templates/components/modal.html:14
msgid "Click to see"
msgstr "보려면 클릭하세요"

#: templates/components/modal.html:25
msgid "Grab the Log"
msgstr "로그 다운로드"

#: templates/components/modal.html:40
msgid "Are you absolutely sure you want to delete"
msgstr "정말로 삭제하시겠습니까?"

#: templates/components/modal.html:40
msgid "Once it’s gone, it’s gone!"
msgstr "삭제되면 되돌릴 수 없습니다!"

#: templates/components/modal.html:43
msgid "Sure"
msgstr "확인"

#: templates/components/modal.html:58
msgid "Are you ready to replace"
msgstr "교체할 준비가 되셨나요?"

#: templates/components/modal.html:58
msgid "Remember, this action cannot be undone! Only if you don’t rename it again."
msgstr ""
"이 작업은 취소할 수 없습니다! 단, 다시 이름을 변경하지 않는 경우에만 가능합니다."

#: templates/components/modal.html:62
msgid "Let’s Do It!"
msgstr "해봅시다!"

#: templates/components/modal.html:82 templates/components/modal.html:198
#: templates/components/modal.html:336 templates/components/modal.html:466
msgid "Display content"
msgstr "내용 표시"

#: templates/components/modal.html:101 templates/components/modal.html:220
#: templates/components/view.html:205
msgid "Image output"
msgstr "이미지 출력"

#: templates/components/modal.html:128 templates/components/modal.html:391
#: templates/components/modal.html:507 templates/components/view.html:121
#: templates/components/view.html:234 templates/components/view.html:425
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: templates/components/modal.html:150 templates/components/modal.html:288
#: templates/components/modal.html:413 templates/components/modal.html:536
#: templates/components/view.html:136 templates/components/view.html:249
#: templates/components/view.html:344 templates/components/view.html:527
msgid "Without description"
msgstr "설명 없음"

#: templates/components/modal.html:162 templates/components/modal.html:300
#: templates/components/modal.html:425 templates/components/modal.html:548
#: templates/components/view.html:153 templates/components/view.html:266
#: templates/components/view.html:361 templates/components/view.html:472
#: templates/components/view.html:544
msgid "Parameters"
msgstr "매개변수"

#: templates/components/modal.html:169 templates/components/modal.html:307
#: templates/components/modal.html:438 templates/components/modal.html:555
#: templates/components/view.html:160 templates/components/view.html:273
#: templates/components/view.html:368 templates/components/view.html:551
msgid "Consistency with the text"
msgstr "텍스트 일관성"

#: templates/components/modal.html:253 templates/components/modal.html:278
msgid "Download All"
msgstr "모두 다운로드"

#: templates/components/modal.html:257 templates/components/view.html:332
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: templates/components/modal.html:262 templates/components/modal.html:281
msgid "Delete All"
msgstr "모두 삭제"

#: templates/components/modal.html:265 templates/components/view.html:336
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: templates/components/modal.html:364 templates/components/view.html:92
msgid "Video output"
msgstr "비디오 출력"

#: templates/components/modal.html:433
msgid "FPS"
msgstr "FPS"

#: templates/components/modal.html:582
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#: templates/components/modal.html:600
msgid "Sun"
msgstr "일"

#: templates/components/modal.html:601
msgid "Mon"
msgstr "월"

#: templates/components/modal.html:602
msgid "Tue"
msgstr "화"

#: templates/components/modal.html:603
msgid "Wed"
msgstr "수"

#: templates/components/modal.html:604
msgid "Thu"
msgstr "목"

#: templates/components/modal.html:605
msgid "Fri"
msgstr "금"

#: templates/components/modal.html:606
msgid "Sat"
msgstr "토"

#: templates/components/modal.html:616
msgid "Oh, ya!"
msgstr "알았어요!"

#: templates/components/modal.html:635
msgid "Just a second"
msgstr "잠시만요"

#: templates/components/modal.html:636
msgid "Please wait while the model is loading into your browser’s memory"
msgstr "모델이 브라우저 메모리에 로드되는 동안 기다려 주세요"

#: templates/components/modal.html:659 templates/components/modal.html:730
msgid "CLICK ON OBJECT"
msgstr "객체를 클릭하세요"

#: templates/components/modal.html:678 templates/components/modal.html:749
msgid "Brush"
msgstr "브러시"

#: templates/components/modal.html:685 templates/components/modal.html:760
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: templates/components/modal.html:696 templates/components/modal.html:780
msgid ""
"Embedding... Right-click to select objects, left-click to exclude. Tap "
"the screen to view details."
msgstr ""
"임베딩 중... 객체를 선택하려면 마우스 오른쪽 버튼을 클릭하고, 제외하려면 왼쪽 버튼을 클릭하세요. "
"세부 사항을 보려면 화면을 터치하세요."

#: templates/components/modal.html:756 templates/components/modal.html:932
#: templates/components/modal.html:1093 templates/components/modal.html:1335
msgid "Watch"
msgstr "보기"

#: templates/components/modal.html:787 templates/components/modal.html:956
#: templates/components/modal.html:1109 templates/components/modal.html:1359
msgid "Video input"
msgstr "비디오 입력"

#: templates/components/modal.html:825 templates/components/modal.html:841
#: templates/components/modal.html:994 templates/components/modal.html:1010
#: templates/components/modal.html:1147 templates/components/modal.html:1163
#: templates/components/modal.html:1444 templates/components/modal.html:1460
msgid "Not accessible."
msgstr "접근할 수 없음."

#: templates/components/modal.html:825 templates/components/modal.html:841
msgid "Unlock controls by click on watch button."
msgstr "보기 버튼을 클릭하여 제어를 잠금 해제하세요."

#: templates/components/modal.html:846 templates/components/modal.html:1015
#: templates/components/modal.html:1168 templates/components/modal.html:1465
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: templates/components/modal.html:866 templates/components/modal.html:917
#: templates/components/modal.html:1035 templates/components/modal.html:1078
msgid "SELECT AREA"
msgstr "영역 선택"

#: templates/components/modal.html:891
msgid "Detection face! Tap on display to see more information."
msgstr "얼굴 인식! 화면을 터치하여 자세한 정보를 확인하세요."

#: templates/components/modal.html:949
msgid "Detection face!"
msgstr "얼굴 인식!"

#: templates/components/modal.html:994 templates/components/modal.html:1010
#: templates/components/modal.html:1147 templates/components/modal.html:1163
#: templates/components/modal.html:1444 templates/components/modal.html:1460
msgid "Upload media before."
msgstr "미디어를 미리 업로드하세요."

#: templates/components/modal.html:1187 templates/components/modal.html:1320
msgid "UPLOAD AVATAR"
msgstr "아바타 업로드"

#: templates/components/modal.html:1222
msgid "Male"
msgstr "남성"

#: templates/components/modal.html:1226
msgid "Female"
msgstr "여성"

#: templates/components/modal.html:1234 templates/components/modal.html:1247
#: templates/components/modal.html:1264 templates/components/view.html:14
msgid "All"
msgstr "모두"

#: templates/components/modal.html:1245 templates/components/modal.html:1262
msgid "Ethnic"
msgstr "민족"

#: templates/components/modal.html:1248 templates/components/modal.html:1265
msgid "Asian"
msgstr "아시아인"

#: templates/components/modal.html:1249 templates/components/modal.html:1266
msgid "Black"
msgstr "흑인"

#: templates/components/modal.html:1250 templates/components/modal.html:1267
msgid "White"
msgstr "백인"

#: templates/components/modal.html:1251 templates/components/modal.html:1268
msgid "Indian"
msgstr "인디언"

#: templates/components/modal.html:1252 templates/components/modal.html:1269
msgid "Arab"
msgstr "아랍인"

#: templates/components/modal.html:1253 templates/components/modal.html:1270
msgid "Latino"
msgstr "라틴계"

#: templates/components/modal.html:1286 templates/components/modal.html:1374
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: templates/components/modal.html:1352
msgid "Upload a video (with a face, of course) and let’s get started!"
msgstr "비디오(물론 얼굴이 있는)를 업로드하고 시작하세요!"

#: templates/components/modal.html:1483 templates/components/modal.html:1526
msgid "audio"
msgstr "오디오"

#: templates/components/modal.html:1486
msgid "Upload your audio"
msgstr "당신의 오디오를 업로드하세요"

#: templates/components/modal.html:1491
msgid "Drag and drop audio"
msgstr "오디오를 드래그하여 놓으세요"

#: templates/components/modal.html:1492
msgid "upload a file."
msgstr "파일을 업로드하세요."

#: templates/components/modal.html:1505
msgid "Record voice"
msgstr "음성 녹음"

#: templates/components/modal.html:1511
msgid "Something went wrong. Please, try again."
msgstr "문제가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요."

#: templates/components/modal.html:1526
msgid "Trim"
msgstr "잘라내기"

#: templates/components/modal.html:1527
msgid ""
"Use the timeline selector to trim your audio. Anything longer than your "
"video will be automatically cut off."
msgstr ""
"타임라인 선택기를 사용하여 오디오를 잘라내세요. 비디오보다 긴 부분은 "
"자동으로 잘리게 됩니다."

#: templates/components/modal.html:1531
msgid "Your audio is longer than"
msgstr "오디오가 길이가 더 깁니다."

#: templates/components/modal.html:1531
msgid "Trim or redo for best results."
msgstr "최상의 결과를 위해 잘라내거나 다시 시도하세요."

#: templates/components/modal.html:1562
msgid "Attach and continue"
msgstr "첨부하고 계속하기"

#: templates/components/modal.html:1578
msgid "Analysis content"
msgstr "컨텐츠 분석"

#: templates/components/modal.html:1579
msgid ""
"Utilize content analysis to determine whether the content originates from"
" a deepfake created by Wunjo."
msgstr ""
"컨텐츠 분석을 활용하여 이 컨텐츠가 Wunjo에서 생성된 딥페이크인지 여부를 "
"확인하세요."

#: templates/components/modal.html:1582
msgid ""
"Gain insights and enhance confidence in the originality of content with "
"this feature."
msgstr "이 기능을 통해 컨텐츠의 진위 여부를 확인하고 신뢰를 향상시킬 수 있습니다."

#: templates/components/modal.html:1588 templates/components/modal.html:1675
msgid "Scan"
msgstr "스캔"

#: templates/components/modal.html:1605
msgid "What is new?"
msgstr "새로운 기능은 무엇인가요?"

#: templates/components/modal.html:1606
msgid "Try Now"
msgstr "지금 시도하기"

#: templates/components/modal.html:1620
msgid "What a twist!"
msgstr "정말 놀랍네요!"

#: templates/components/modal.html:1624
msgid "Okay"
msgstr "알겠습니다"

#: templates/components/modal.html:1636
msgid "The cache folder directory"
msgstr "캐시 폴더 디렉토리"

#: templates/components/modal.html:1636
msgid "contains invalid characters, such as Cyrillic, ideograms or space. Please ensure that the folder path contains only Latin letters, numbers, and allowed symbols, otherwise the program may not work correctly."
msgstr "잘못된 문자가 포함되어 있습니다. 예를 들어, 키릴 문자, 이데오그램 또는 공백. 폴더 경로에 라틴 문자, 숫자, 허용된 기호만 포함되도록 하세요. 그렇지 않으면 프로그램이 제대로 작동하지 않을 수 있습니다."

#: templates/components/modal.html:1639
msgid "Select"
msgstr "선택"

msgid "Enter new path of cache folder"
msgstr "새로운 캐시 폴더 경로를 입력하세요"

#: templates/components/modal.html:1640
msgid "Scene detect"
msgstr "장면 감지"

#: templates/components/modal.html:1641
msgid ""
"Transition detection also known as scene cut detection is an important "
"video processing task that aims at finding interjoined scenes."
msgstr ""
"전환 감지, 즉 장면 전환 감지는 중요한 비디오 처리 작업으로, "
"연결된 장면을 찾는 데 목적이 있습니다."

#: templates/components/modal.html:1645
msgid "Threshold"
msgstr "임계값"

#: templates/components/modal.html:1657
msgid "Scene transitions"
msgstr "장면 전환"

#: templates/components/modal.html:1669
msgid "Scene transitions and the first and last frame will be received."
msgstr "장면 전환 및 첫 번째와 마지막 프레임이 수신됩니다."

#: templates/components/modal.html:1692
msgid "Lite setup"
msgstr "간단한 설정"

#: templates/components/modal.html:1693
msgid "Tailor the"
msgstr "모듈을 맞추세요"

#: templates/components/modal.html:1693
msgid "module to perfectly match your needs."
msgstr "귀하의 요구에 완벽하게 맞도록."

#: templates/components/modal.html:1720
msgid ""
"The cache directory stores configuration settings, neural network models,"
" temporary files, and user-generated content. This directory requires a "
"significant amount of hard disk space. You can change the location of the"
" cache, including placing it in the"
msgstr ""
"캐시 디렉토리는 구성 설정, 신경망 모델, 임시 파일 및 사용자 생성 콘텐츠를 저장합니다. 이 디렉토리는 상당한 양의 하드 디스크 공간을 요구합니다. 캐시의 위치를 변경할 수 있으며, 다른 드라이브에 배치할 수 있습니다."

#: templates/components/modal.html:1720
msgid "or on another drive."
msgstr "또는 다른 드라이브에."

#: templates/components/modal.html:1723
msgid ""
"Please ensure that the new folder has the necessary permissions for "
"processing and you have permissions to use folder. Avoid using non-Latin "
"characters in folder names."
msgstr ""
"새 폴더가 처리에 필요한 권한을 가지고 있고, 폴더 사용 권한이 있는지 확인하십시오. 폴더 이름에 비라틴 문자를 사용하지 마십시오."

#: templates/components/modal.html:1726
msgid "Example directories"
msgstr "예시 디렉토리"

#: templates/components/modal.html:1765
msgid ""
"You are about to download a substantial amount of data for your project. "
"Please note the following sizes"
msgstr ""
"프로젝트를 위해 상당량의 데이터를 다운로드하려고 합니다. 다음 크기를 확인하십시오."

#: templates/components/modal.html:1768
msgid "Video Generation"
msgstr "비디오 생성"

#: templates/components/modal.html:1769
msgid "General Models"
msgstr "일반 모델"

#: templates/components/modal.html:1771
msgid ""
"The download process may take some time, so please be patient. All "
"downloaded models will be stored in the"
msgstr ""
"다운로드 과정은 시간이 걸릴 수 있으므로 인내심을 가지고 기다려 주십시오. 모든 다운로드된 모델은 다음 폴더에 저장됩니다."

#: templates/components/modal.html:1771
msgid "folder. If necessary, you can delete these files separately at any time."
msgstr ""
"폴더에 저장됩니다. 필요시 언제든지 이 파일들을 개별적으로 삭제할 수 있습니다."

#: templates/components/modal.html:1774
msgid "Understand"
msgstr "알겠습니다"

#: templates/components/tooltip.html:6
msgid "Translation on"
msgstr "번역"

#: templates/components/view.html:20
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: templates/components/view.html:26
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: templates/components/view.html:32
msgid "Images group"
msgstr "그룹 이미지"

#: templates/components/view.html:38
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: templates/components/view.html:44
msgid "Favorites"
msgstr "즐겨찾기"

#: templates/components/view.html:97 templates/components/view.html:210
#: templates/components/view.html:323
msgid "Adult content"
msgstr "성인 콘텐츠"

#: templates/components/view.html:139 templates/components/view.html:252
#: templates/components/view.html:347 templates/components/view.html:458
#: templates/components/view.html:530
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: templates/components/view.html:318
msgid "Images output"
msgstr "이미지 출력"

#: templates/components/view.html:521
msgid "Hidden"
msgstr "숨기기"

msgid "Save options"
msgstr "저장 옵션"

msgid "Motion control"
msgstr "동작 제어"

# flasgger
# settings.html
msgid "Overview"
msgstr "개요"

msgid "Developer Docs"
msgstr "개발자 문서"

msgid "This is built using OpenAPI 3.0.0. In the API documentation, you can find examples of requests to various modules and a tutorial on how to use them. The schema section provides detailed descriptions of each parameter and their accepted values. Access to the API is token-based, with tokens available to Wunjo Pro subscribers at wunjo.online. The application can also run on localhost or a public link and be used as an API for your projects. This is a Beta API, introduced in the latest version. For any questions, contact support@wunjo.online."
msgstr "OpenAPI 3.0.0을 사용하여 구축되었습니다. API 문서에서는 다양한 모듈에 대한 요청 예제와 사용 방법에 대한 튜토리얼을 찾을 수 있습니다. 스키마 섹션에서는 각 매개변수에 대한 자세한 설명과 허용되는 값을 제공합니다. API 접근은 토큰 기반으로, Wunjo Pro 구독자는 wunjo.online에서 토큰을 이용할 수 있습니다. 이 애플리케이션은 로컬호스트나 공용 링크에서 실행할 수 있으며 프로젝트에 대한 API로 사용할 수 있습니다. 최신 버전에서 제공된 베타 API입니다. 질문이 있으시면 support@wunjo.online으로 문의하십시오."

# flasgger/body_script.html
msgid "Authorization"
msgstr "인증"

msgid "Obtain a token through a POST request using your email and password from wunjo.online. This token is available only to Wunjo Pro subscribers. Use the token for the"
msgstr "wunjo.online에서 이메일과 비밀번호를 사용하여 POST 요청을 통해 토큰을 받으십시오. 이 토큰은 Wunjo Pro 구독자에게만 제공됩니다. 이 토큰을 사용하여"

msgid "Submit module task"
msgstr "모듈 작업 제출"

msgid "Submit CPU task"
msgstr "CPU 작업 제출"

msgid "File upload"
msgstr "파일 업로드"

msgid "Before using a module that requires a file, upload it via File upload and then use the file’s name. Files are uploaded to"
msgstr "파일이 필요한 모듈을 사용하기 전에 파일 업로드를 통해 파일을 업로드한 후 파일 이름을 사용하세요. 파일은 다음에 업로드됩니다."

msgid "so ensure file names are unique. Test files like image.jpg, video.mp4, and audio.wav can be found at"
msgstr "따라서 파일 이름이 고유한지 확인하십시오. image.jpg, video.mp4, audio.wav와 같은 테스트 파일은 다음에서 확인할 수 있습니다."

msgid "Example requests are configured to work with these files for testing and customization."
msgstr "예시 요청은 테스트 및 사용자 지정을 위해 이러한 파일들과 함께 작동하도록 설정되어 있습니다."

msgid "Use the main modules in Wunjo via POST requests. Refer to Example for ready-to-use setups. Check Schema for detailed descriptions of each parameter, including accepted values and limits. Note that tasks are linked to your IP address. For localhost, it’s 127.0.0.1. On remote connections, tasks and files are IP-specific. You’ll receive a unique request_id for your task."
msgstr "Wunjo의 주요 모듈은 POST 요청을 통해 사용합니다. 예시를 참조하여 준비된 설정을 확인하세요. 각 매개변수에 대한 자세한 설명은 Schema에서 확인할 수 있으며, 수락되는 값과 제한사항도 포함됩니다. 작업은 IP 주소와 연결되어 있습니다. 로컬호스트의 경우 127.0.0.1입니다. 원격 연결에서는 작업과 파일이 IP에 따라 다릅니다. 작업에 대해 고유한 request_id를 받게 됩니다."

msgid "Track the status of your module task with a GET request by using the unique method name. The task status and response will be returned once with a 201 status, identifiable by the previously issued request_id. After retrieval, the task will be marked as not found. The response includes the media file path."
msgstr "고유한 메소드 이름을 사용하여 GET 요청으로 모듈 작업의 상태를 추적하세요. 작업 상태와 응답은 201 상태와 함께 한 번 반환되며, 이전에 발급된 request_id로 식별할 수 있습니다. 작업을 검색한 후 작업은 '찾을 수 없음'으로 표시됩니다. 응답에는 미디어 파일 경로가 포함됩니다."

msgid "Similar to /submit-module-task, this POST request provides a request_id. More details on parameters can be found in Schema."
msgstr "/submit-module-task와 유사하게, 이 POST 요청은 request_id를 제공합니다. 매개변수에 대한 자세한 내용은 Schema에서 확인할 수 있습니다."

msgid "Check task readiness with a GET request using the request_id. The task response is returned once with a 201 status, and then the task is marked as not found. The response includes the media file path or data."
msgstr "GET 요청을 사용하여 request_id로 작업 준비 상태를 확인하세요. 작업 응답은 201 상태로 한 번 반환되며, 이후 작업은 '찾을 수 없음'으로 표시됩니다. 응답에는 미디어 파일 경로 또는 데이터가 포함됩니다."

msgid "Use a GET request to view processing progress, steps completed, error statuses, and success messages. All data is logged. For further questions, contact support@wunjo.online or join on"
msgstr "GET 요청을 사용하여 처리 진행 상황, 완료된 단계, 오류 상태 및 성공 메시지를 확인하세요. 모든 데이터는 로그에 기록됩니다. 추가 질문이 있으면 support@wunjo.online으로 연락하거나 다음에서 참여하세요."

msgid "Console log"
msgstr "콘솔 로그"

msgid "Query CPU task"
msgstr "CPU 작업 요청"

msgid "Query module task"
msgstr "모듈 작업 요청"

# flasgger/index.html
msgid "Remember about settings! To work with API, place files in the"
msgstr "설정을 기억하세요! API와 작업하려면 파일을 다음에 넣으세요"

msgid "tmp folder"
msgstr "tmp 폴더"

msgid "of the cache directory."
msgstr "캐시 디렉터리의"

# JS Code
msgid "Processing"
msgstr "처리 중"

msgid "Check Warning"
msgstr "경고 확인"

msgid "View Error"
msgstr "오류 보기"

msgid "Ready to manually retargeting face? Feel like a real puppeteer. Let’s go!"
msgstr "얼굴을 수동으로 변경할 준비가 되셨나요? 진짜 인형극 배우처럼 느껴보세요. 시작해봅시다!"

msgid "video"
msgstr "비디오"

msgid "image"
msgstr "이미지"

msgid "audio"
msgstr "오디오"

msgid "text"
msgstr "텍스트"

msgid "Bring your portraits to life<br> with update a spark of emotion to any"
msgstr "당신의 초상화를 생동감 있게 만들어보세요<br> 그리고 모든 것에 감정의 불꽃을 더하세요"

msgid "content"
msgstr "콘텐츠"

msgid "Learn how to seamlessly perform<br> a face swap using just one photo"
msgstr "하나의 사진으로 얼굴을 교환하는 방법을 배우세요<br>"

msgid "Learn how to seamlessly <br> animate mouth movements using audio"
msgstr "오디오를 사용하여 입술 움직임을 자연스럽게 애니메이션하는 방법을 배우세요<br>"

msgid "Upgrade"
msgstr "업그레이드"

msgid "Update"
msgstr "업데이트"

msgid "and even give faces a digital makeover."
msgstr "그리고 얼굴에 디지털 변화를 줄 수 있습니다."

msgid "low-res content"
msgstr "저해상도 콘텐츠"

msgid "secrets"
msgstr "여기"

msgid "Unlock <br> object removal"
msgstr "객체 제거를 해제하세요<br>"

msgid "and <br> get chroma key."
msgstr "그리고 <br> 크로마키를 얻으세요."

msgid "removal"
msgstr "제거"

msgid "Master background"
msgstr "배경 마스터하기"

msgid "from text or images. <br>No more effort for beautiful content."
msgstr "텍스트나 이미지에서.<br> 이제 아름다운 콘텐츠를 만드는 데 더 이상 노력이 필요하지 않습니다."

msgid "video life"
msgstr "비디오 생명"

msgid "Bring your content to"
msgstr "당신의 콘텐츠를 생동감 있게 만드세요"

msgid "Discover how to change full <br> content or object inside by text prompts in"
msgstr "텍스트 프롬프트를 사용하여 전체 <br> 콘텐츠나 객체를 변경하는 방법을 알아보세요."

msgid "Learn how to seamlessly perform<br> clone voice of your neighbors in"
msgstr "이웃의 목소리를 원활하게 복제하는 방법을 배우세요."

msgid "Separate"
msgstr "분리하기"

msgid "vocals from background <br> music effortlessly."
msgstr "배경 음악에서 <br> 보컬을 손쉽게 분리하세요."

msgid "Manipulate and animate faces with ease. Move the head, add emotions, or create blinks — manually or automatically. Ideal for bringing static photos to life!"
msgstr "얼굴을 쉽게 조작하고 애니메이션으로 만드세요. 머리를 움직이고, 감정을 추가하거나 자동/수동으로 깜빡임을 생성하세요. 정적인 사진을 생동감 있게 만드는 데 이상적입니다!"

msgid "Enhance facial details to correct imperfections and achieve a polished look."
msgstr "얼굴의 세부 사항을 개선하여 결점을 수정하고 세련된 외모를 완성하세요."

msgid "Replace faces in specific time intervals with precision. If inconsistencies appear, try replacing all faces for improved quality."
msgstr "특정 시간 간격에서 얼굴을 정밀하게 교체하세요. 불일치가 발생하면 모든 얼굴을 교체하여 품질을 개선해보세요."

msgid "Add realism to swapped faces by reintroducing natural blinks manually."
msgstr "자연스러운 깜빡임을 수동으로 추가하여 교체된 얼굴에 사실감을 더하세요."

msgid "Improve the quality of the swapped face for a seamless result. Experiment by alternating between Enhancement and Live Portrait for better outcomes."
msgstr "교체된 얼굴의 품질을 개선하여 매끄러운 결과를 얻으세요. 더 나은 결과를 위해 품질 향상과 실시간 포트레이트를 번갈아 시도해보세요."

msgid "For better video, use the «silence» mode in manually retargeting live portrait to pre-process the mouth to a closed state before applying lip sync."
msgstr "더 나은 비디오를 위해, 실시간 포트레이트를 수동으로 리타겟팅할 때 «침묵» 모드를 사용하여 입술 동기화를 적용하기 전에 입을 닫힌 상태로 미리 처리하세요."

msgid "Animate lips in photos and videos with realistic movements. Remove double chins if needed for a refined look (note: this may take extra time)."
msgstr "사진과 비디오에서 입술을 실감 나는 동작으로 애니메이션화하세요. 필요하다면 이중 턱을 제거하여 세련된 모습을 만드세요 (참고: 추가 시간이 소요될 수 있습니다)."

msgid "Further enhance the face’s quality for sharper and clearer animations."
msgstr "얼굴의 품질을 더욱 향상시켜 더 선명하고 깨끗한 애니메이션을 만드세요."

msgid "Refine face or content quality, eliminating blurry areas for a sharper overall result."
msgstr "얼굴 또는 콘텐츠 품질을 다듬어 흐릿한 부분을 제거하고 더 선명한 결과를 얻으세요."

msgid "Remove unwanted text or objects from videos effortlessly. Even moving objects can be removed automatically by the neural network."
msgstr "비디오에서 원하지 않는 텍스트나 객체를 손쉽게 제거하세요. 움직이는 객체도 신경망을 통해 자동으로 제거할 수 있습니다."

msgid "Restore resolution and improve content quality if it diminishes after object removal."
msgstr "객체 제거 후 해상도가 감소했다면 해상도를 복원하고 콘텐츠 품질을 개선하세요."

msgid "Remove the background from photos or videos. Photos can have transparent backgrounds, while videos will use chromakey."
msgstr "사진이나 비디오에서 배경을 제거하세요. 사진은 투명한 배경을 가질 수 있고, 비디오는 크로마키를 사용할 수 있습니다."

msgid "Generate videos from text (any language) and images. Control content with brushes and prompts. Create images from text, customize details, and bring your imagination to life."
msgstr "텍스트(어떤 언어든지)와 이미지를 사용하여 비디오를 생성하세요. 브러시와 프롬프트를 사용하여 콘텐츠를 제어하세요. 텍스트에서 이미지를 만들고, 세부 사항을 조정하며 상상력을 실현하세요."

msgid "Transform using text (any language) your videos or photos into unique styles. For example, dancing in the ocean or sipping coffee in space. Control manually or auto elements such as skin tones."
msgstr "텍스트(어떤 언어든지)를 사용하여 비디오나 사진을 독특한 스타일로 변환하세요. 예를 들어, 바다에서 춤을 추거나 우주에서 커피를 마시는 모습. 피부 톤과 같은 요소를 수동 또는 자동으로 제어하세요."

msgid "If limited video memory causes low resolution, enhance content quality and upscale it effortlessly."
msgstr "제한된 비디오 메모리로 인해 해상도가 낮다면, 콘텐츠 품질을 향상시키고 손쉽게 해상도를 업그레이드하세요."

msgid "Clone speech from text. Choose a text generation (before this select language) or convert your voice to match a cloned tone."
msgstr "텍스트에서 음성을 복제하세요. 텍스트 생성 옵션을 선택하세요 (언어 선택 후) 또는 목소리를 변환하여 복제된 톤과 맞추세요."

msgid "Separate vocals and instrumentals from music with just one click."
msgstr "하나의 클릭으로 음악에서 보컬과 악기를 분리하세요."

msgid "Customize object colors or experiment with unique styles — turn your face into an alien, for example, with text-driven (any language) transformations."
msgstr "객체의 색상을 조정하거나 독특한 스타일을 실험하세요 — 예를 들어, 텍스트 기반(어떤 언어든지) 변환을 통해 얼굴을 외계인으로 변형해보세요."

msgid "Replace deformed or inconsistent faces in frames. Use the first frame of your video to maintain consistent facial features."
msgstr "틀어지거나 일관되지 않는 얼굴을 프레임에서 교체하세요. 첫 번째 프레임을 사용하여 얼굴 특징의 일관성을 유지하세요."

msgid "Finalize your project by improving the face or overall content quality."
msgstr "얼굴이나 전체 콘텐츠 품질을 개선하여 프로젝트를 마무리하세요."

msgid "Isolate vocals and instrumentals from a song. This will prepare them for editing and further transformations."
msgstr "노래에서 보컬과 악기를 분리하세요. 이는 편집 및 추가 변환을 위한 준비를 합니다."

msgid "Record a new vocal segment and clone its sound to match the original song. Then reassemble the vocals and instrumentals for a seamless edit."
msgstr "새로운 음성 세그먼트를 녹음하고 원본 노래와 맞도록 소리를 복제하세요. 그런 다음 보컬과 악기를 재조합하여 매끄럽게 편집하세요."

msgid "Need a speaking character in your video? Start by finding a similar face or generating one via avatar creation. Perfect for when you lack real footage."
msgstr "비디오에 말하는 캐릭터가 필요하신가요? 유사한 얼굴을 찾거나 아바타 생성을 통해 하나를 만드세요. 실제 영상을 확보하기 어려울 때 완벽합니다."

msgid "Add voice to the video by cloning from a preferred voice tone. Write the script, choose a language, and let the neural network handle the rest."
msgstr "원하는 목소리 톤을 복제하여 비디오에 음성을 추가하세요. 스크립트를 작성하고 언어를 선택한 후 나머지는 신경망이 처리하게 하세요."

msgid "Synchronize lips with the generated voiceover for added realism. Enhance the face quality for a polished result."
msgstr "생성된 음성 해설과 입술을 동기화하여 현실감을 더하세요. 얼굴 품질을 향상시켜 완성도 높은 결과를 얻으세요."

msgid "Manipulate the head, add emotions, or create blinks — manually or automatically."
msgstr "머리를 조작하거나 감정을 추가하거나 깜빡임을 생성하세요 — 수동 또는 자동으로."

msgid "Enhance facial details to correct imperfections and achieve a polished look."
msgstr "얼굴 세부 사항을 향상시켜 결점을 수정하고 세련된 외모를 만드세요."

msgid "If you need to analyze photos, videos and determine whether the content is artificially created in Wunjo, you can do this using analysis."
msgstr "Wunjo에서 콘텐츠가 인공적으로 생성되었는지 사진, 비디오를 분석하고 확인해야 하는 경우, 분석 기능을 사용하여 이를 수행할 수 있습니다."

msgid "If you need to analyze audio and determine whether the content is artificially created in Wunjo, you can do this using analysis."
msgstr "Wunjo에서 콘텐츠가 인공적으로 생성되었는지 오디오를 분석하고 확인해야 하는 경우, 분석 기능을 사용하여 이를 수행할 수 있습니다."

# tooltip.js
msgid "Translator"
msgstr "번역기"

msgid "Hello, welcome to the tour"
msgstr "안녕하세요, 투어에 오신 것을 환영합니다."

msgid "In begin, we’ll take a look at the translator. If you come across any text that’s not clear, you can easily translate it into your language. Just select the text, and it will appear in the translator. To open it, click on the element. You can also move the translator to any convenient place on your screen by"
msgstr "먼저 번역기를 살펴보겠습니다. 이해가 되지 않는 텍스트가 있으면 쉽게 언어로 번역할 수 있습니다. 텍스트를 선택하면 번역기에 나타납니다. 열려면 요소를 클릭하세요. 또한 번역기를 화면에서 편리한 곳으로 이동할 수 있습니다."

msgid "(dragging it)."
msgstr "(드래그하여 이동)."

msgid "Try it: After click"
msgstr "해보세요: 클릭 후"

msgid "next"
msgstr "다음"

msgid ", open the translator, and select the text you want to translate."
msgstr ", 번역기를 열고 번역할 텍스트를 선택하세요."

msgid "You can"
msgstr "당신은"

msgid "disable"
msgstr "비활성화"

msgid "the translator display or change your preferences in the settings."
msgstr "번역기 표시를 비활성화하거나 설정에서 선호도를 변경할 수 있습니다."

# general.js
msgid "January"
msgstr "1월"

msgid "February"
msgstr "2월"

msgid "March"
msgstr "3월"

msgid "April"
msgstr "4월"

msgid "May"
msgstr "5월"

msgid "June"
msgstr "6월"

msgid "July"
msgstr "7월"

msgid "August"
msgstr "8월"

msgid "September"
msgstr "9월"

msgid "October"
msgstr "10월"

msgid "November"
msgstr "11월"

msgid "December"
msgstr "12월"

# model.js
msgid "Jan"
msgstr "1월"

msgid "Feb"
msgstr "2월"

msgid "Mar"
msgstr "3월"

msgid "Apr"
msgstr "4월"

msgid "May"
msgstr "5월"

msgid "Jun"
msgstr "6월"

msgid "Jul"
msgstr "7월"

msgid "Aug"
msgstr "8월"

msgid "Sep"
msgstr "9월"

msgid "Oct"
msgstr "10월"

msgid "Nov"
msgstr "11월"

msgid "Dec"
msgstr "12월"

msgid "Oops! Something went wrong. Please try again."
msgstr "오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요."

msgid "Heads up: This content is not a deepfake from Wunjo, but it could be a deepfake from another program or even original content. You know, I don’t know what I don’t know!"
msgstr "주의: 이 콘텐츠는 Wunjo에서 생성된 딥페이크가 아니지만 다른 프로그램에서 생성된 딥페이크거나 원본 콘텐츠일 수 있습니다. 아시다시피, 제가 모르는 것을 모르겠습니다!"

msgid "Yeah! This content appears to be a deepfake created by Wunjo."
msgstr "네! 이 콘텐츠는 Wunjo로 생성된 딥페이크로 보입니다."

msgid "Oops! An unexpected error occurred. Please try again."
msgstr "오류가 발생했습니다! 다시 시도해 주세요."

msgid "How many users are there?"
msgstr "사용자는 몇 명인가요?"

msgid "Pick your user squad! This sets how many tasks can strut their stuff simultaneously for everyone."
msgstr "사용자 그룹을 선택하세요! 이는 모든 사용자가 동시에 처리할 수 있는 작업 수를 설정합니다."

msgid "What is resolution?"
msgstr "해상도란 무엇인가요?"

msgid "Dial in the max length of your content’s long side. Bigger isn’t always better, but it sure does look good!"
msgstr "콘텐츠의 긴 면의 최대 길이를 설정하세요. 크다고 항상 더 좋은 것은 아니지만, 확실히 보기 좋습니다!"

msgid "Power usage?"
msgstr "전력 사용량?"

msgid "Choose your RAM and VRAM power levels. Go big for multitasking magic or play it safe with minimal memory usage."
msgstr "RAM과 VRAM 전력 수준을 선택하세요. 멀티태스킹을 위해 많은 메모리를 사용하거나 최소 메모리 사용으로 안전하게 진행하세요."

msgid "What is the duration? (in minutes)"
msgstr "지속 시간은 얼마인가요? (분 단위)"

msgid "What is the text length? (characters)"
msgstr "텍스트 길이는 얼마인가요? (문자 수)"

msgid "Set the limit for your content duration. Anything longer gets the chop—no one likes an endless show!"
msgstr "콘텐츠 지속 시간 제한을 설정하세요. 더 긴 것은 잘립니다—끝없는 쇼를 좋아하는 사람은 없습니다!"

msgid "Define the max character count for your text."
msgstr "텍스트의 최대 문자 수를 정의하세요."

msgid "Transferring models may take some time. Do not close the software."
msgstr "모델 전송에는 시간이 걸릴 수 있습니다. 프로그램을 닫지 마세요."

msgid "Bring all!"
msgstr "모두"

msgid "A small group"
msgstr "소그룹"

msgid "Just me!"
msgstr "혼자"

msgid "Minimum"
msgstr "최소"

msgid "Medium"
msgstr "중간"

msgid "Maximum"
msgstr "최대"

# view.js
msgid "An error occurred while checking the processor. Please try again later."
msgstr "프로세서를 확인하는 동안 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도해 주세요."

msgid "requires a GPU to function. If your system supports it, please switch from CPU to GPU in your settings."
msgstr "작동하려면 GPU가 필요합니다. 시스템에서 지원하는 경우, 설정에서 CPU에서 GPU로 전환하세요."

# settings.js
msgid "What models are available?"
msgstr "어떤 모델들이 사용 가능한가요?"

msgid "Which models can I access?"
msgstr "어떤 모델에 접근할 수 있나요?"

msgid "What options do I have in terms of models?"
msgstr "모델 관련 옵션은 무엇이 있나요?"

msgid "What kinds of models are at my disposal?"
msgstr "내가 사용할 수 있는 모델의 종류는 무엇인가요?"

msgid "Which models are within my reach?"
msgstr "내가 접근할 수 있는 모델은 무엇인가요?"

msgid "What’s in the repertoire of available models?"
msgstr "사용 가능한 모델 목록에는 무엇이 있나요?"

msgid "What choices do I have among the models?"
msgstr "모델들 중에서 어떤 선택이 가능한가요?"

msgid "Which models are up for grabs?"
msgstr "어떤 모델을 사용할 수 있나요?"

msgid "What’s on the menu in terms of models?"
msgstr "모델 관련 메뉴에는 무엇이 있나요?"

msgid "What’s in the lineup of available models?"
msgstr "사용 가능한 모델 목록에는 무엇이 있나요?"

msgid "For manual model utilization"
msgstr "수동 모델 사용을 위해"

msgid "In manually leveraging the model"
msgstr "모델을 수동으로 활용할 때"

msgid "When employing the model manually"
msgstr "모델을 수동으로 사용할 때"

msgid "Utilizing the model manually involves"
msgstr "모델을 수동으로 사용하는 과정에는"

msgid "When integrating the model manually"
msgstr "모델을 수동으로 통합할 때"

msgid "In the manual application of the model"
msgstr "모델을 수동으로 적용할 때"

msgid "For hands-on model utilization"
msgstr "실제 모델 사용을 위해"

msgid "When using the model manually"
msgstr "모델을 수동으로 사용할 때"

msgid "In manual model integration"
msgstr "수동 모델 통합 시"

msgid "For direct model application"
msgstr "모델을 직접 적용하기 위해"

msgid "During manual model utilization"
msgstr "수동 모델 사용 중"

msgid "Incorporating the model manually requires"
msgstr "모델을 수동으로 통합하려면"

msgid "When applying the model manually"
msgstr "모델을 수동으로 적용할 때"

msgid "Using the model manually necessitates"
msgstr "모델을 수동으로 사용하는 데는"

msgid "In the hands-on utilization of the model"
msgstr "모델을 실제로 사용하는 과정에서는"

msgid "When integrating the model manually"
msgstr "모델을 수동으로 통합할 때"

msgid "For direct model utilization"
msgstr "모델을 직접 사용하는 위해"

msgid "In manual model application"
msgstr "수동 모델 적용 시"

msgid "During hands-on model integration"
msgstr "실제 모델 통합 중"

msgid "Utilizing the model manually entails"
msgstr "모델을 수동으로 사용하는 과정에는"

msgid "You will able to find model in"
msgstr "모델을 다음 위치에서 찾을 수 있습니다:"

msgid "first"
msgstr "첫 번째"

msgid "download the"
msgstr "파일을 다운로드하세요"

msgid "file. Once downloaded, extract its contents and place them in the following directory"
msgstr "파일을 다운로드한 후, 내용을 추출하여 다음 디렉토리에 넣으세요"

msgid "file. Move it into the"
msgstr "파일을 다음 위치로 이동하세요"

msgid "renaming it as"
msgstr "이름을 다음과 같이 바꾸세요"

msgid "Your system resources:"
msgstr "시스템 리소스:"

msgid "Total size of content"
msgstr "콘텐츠 총 크기"

msgid "Total size of models"
msgstr "모델 총 크기"

msgid "Total RAM"
msgstr "총 RAM 용량"

msgid "Available RAM"
msgstr "사용 가능한 RAM"

msgid "Total VRAM"
msgstr "총 VRAM 용량"

msgid "Available VRAM"
msgstr "사용 가능한 VRAM"

msgid "in folder"
msgstr "폴더에"

msgid "In GPU mode"
msgstr "GPU 모드에서"

msgid "Currently, models from various"
msgstr "현재 다양한 모델들"

msgid "On this machine, models are limited to CPU processing only. To utilize the GPU, please refer to the FAQ section or check the log for more information."
msgstr "이 컴퓨터에서는 모델이 CPU 처리만 지원됩니다. GPU를 사용하려면 FAQ 섹션을 참조하거나 로그에서 자세한 정보를 확인하세요."

msgid "models are executed using the GPU"
msgstr "모델은 GPU를 사용하여 실행됩니다"

msgid "modules are running on the CPU"
msgstr "모듈은 CPU에서 실행 중입니다"

msgid "for enhanced performance. If you wish to give the machine a break, you can transfer the models back to the CPU by clicking"
msgstr "성능 향상을 위해. 만약 머신을 쉬게 하고 싶다면, 클릭하여 모델을 CPU로 다시 전환할 수 있습니다."

msgid "To switch to GPU processing, simply click"
msgstr "GPU 처리로 전환하려면, 클릭하세요"

msgid "Remember, you can only switch processors when there is no active processing."
msgstr "활성 처리 중이 아닐 때만 프로세서를 전환할 수 있다는 점을 기억하세요."

msgid "and please note that you can only transfer processing to the GPU if there is no ongoing computation."
msgstr "그리고 현재 계산이 진행 중이 아니라면 처리 작업을 GPU로 전환할 수 있다는 점을 유의하세요."

msgid "A new port has been installed. For the changes to take effect"
msgstr "새로운 포트가 설치되었습니다. 변경 사항이 적용되려면"

msgid "restart the application."
msgstr "애플리케이션을 재시작하세요."

msgid "Your new port"
msgstr "당신의 새로운 포트"

msgid "But, if you need to switch port again. Just let click"
msgstr "하지만, 포트를 다시 전환해야 한다면, 클릭하세요"

msgid "Application run on port"
msgstr "애플리케이션이 포트에서 실행 중입니다"

msgid "You can get access to application by"
msgstr "애플리케이션에 접근하려면"

msgid "Your static port"
msgstr "당신의 고정 포트"

msgid "which you can change in input."
msgstr "입력에서 변경할 수 있습니다."

msgid "static port in local network."
msgstr "로컬 네트워크의 고정 포트."

msgid "If you need to apply switch port, I’ll handle it smoothly. Just let click"
msgstr "포트를 전환해야 한다면, 제가 원활하게 처리하겠습니다. 그냥 클릭하세요"

msgid "Your share link"
msgstr "당신의 공유 링크"

msgid "If you want to turn on share mode by"
msgstr "공유 모드를 켜려면"

msgid "public link, click"
msgstr "공개 링크에서 클릭하세요"

msgid "If you wanna turn off share mode, click"
msgstr "공유 모드를 끄려면, 클릭하세요"

msgid "After updating the settings"
msgstr "설정을 업데이트한 후"

msgid "you need to restart"
msgstr "재시작이 필요합니다"

msgid "the application for the"
msgstr "애플리케이션을"

msgid "changes to take effect."
msgstr "변경 사항이 적용되게 합니다."

msgid "Max CPU tasks running for all users at once"
msgstr "모든 사용자가 동시에 실행할 수 있는 최대 CPU 작업 수"

msgid "Max module tasks running for all users at once"
msgstr "모든 사용자가 동시에 실행할 수 있는 최대 모듈 작업 수"

msgid "Max CPU tasks running for one user at once"
msgstr "한 명의 사용자가 동시에 실행할 수 있는 최대 CPU 작업 수"

msgid "Max module tasks running for one user at once"
msgstr "한 명의 사용자가 동시에 실행할 수 있는 최대 모듈 작업 수"

msgid "Time to remove old CPU tasks (minutes)"
msgstr "오래된 CPU 작업을 제거하는 시간 (분)"

msgid "Time to remove old module tasks (minutes)"
msgstr "오래된 모듈 작업을 제거하는 시간 (분)"

msgid "Delay between CPU tasks to calculate memory (seconds)"
msgstr "메모리 계산을 위한 CPU 작업 간 지연 시간 (초)"

msgid "Delay between module tasks to calculate memory (seconds)"
msgstr "메모리 계산을 위한 모듈 작업 간 지연 시간 (초)"

msgid "Minimum RAM for CPU tasks (GB)"
msgstr "CPU 작업을 위한 최소 RAM (GB)"

msgid "Minimum RAM for removing background (GB)"
msgstr "배경 제거를 위한 최소 RAM (GB)"

msgid "Minimum VRAM for removing background on GPU (GB)"
msgstr "GPU에서 배경 제거를 위한 최소 VRAM (GB)"

msgid "Minimum RAM for removing objects (GB)"
msgstr "객체 제거를 위한 최소 RAM (GB)"

msgid "Minimum VRAM for removing objects on GPU (GB)"
msgstr "GPU에서 객체 제거를 위한 최소 VRAM (GB)"

msgid "Minimum RAM for face swap tasks (GB)"
msgstr "얼굴 교환 작업을 위한 최소 RAM (GB)"

msgid "Minimum VRAM for face swap tasks on GPU (GB)"
msgstr "GPU에서 얼굴 교환 작업을 위한 최소 VRAM (GB)"

msgid "Minimum RAM for enhancement tasks (GB)"
msgstr "향상 작업을 위한 최소 RAM (GB)"

msgid "Minimum VRAM for enhancement tasks on GPU (GB)"
msgstr "GPU에서 향상 작업을 위한 최소 VRAM (GB)"

msgid "Minimum RAM for lip sync tasks (GB)"
msgstr "립 싱크 작업을 위한 최소 RAM (GB)"

msgid "Minimum VRAM for lip sync tasks on GPU (GB)"
msgstr "GPU에서 립 싱크 작업을 위한 최소 VRAM (GB)"

msgid "Minimum RAM for restyling on GPU (GB)"
msgstr "GPU에서 스타일 변경 작업을 위한 최소 RAM (GB)"

msgid "Minimum VRAM for restyling on GPU (GB)"
msgstr "GPU에서 스타일 변경 작업을 위한 최소 VRAM (GB)"

msgid "Minimum RAM for video generation on GPU (GB)"
msgstr "GPU에서 비디오 생성 작업을 위한 최소 RAM (GB)"

msgid "Minimum VRAM for video generation on GPU (GB)"
msgstr "GPU에서 비디오 생성 작업을 위한 최소 VRAM (GB)"

msgid "Minimum RAM for control restyling on GPU (GB)"
msgstr "GPU에서 스타일 제어 작업을 위한 최소 RAM (GB)"

msgid "Minimum VRAM for control restyling on GPU (GB)"
msgstr "GPU에서 스타일 제어 작업을 위한 최소 VRAM (GB)"

msgid "Minimum RAM for separator tasks (GB)"
msgstr "분리 작업을 위한 최소 RAM (GB)"

msgid "Minimum VRAM for separator tasks on GPU (GB)"
msgstr "GPU에서 분리 작업을 위한 최소 VRAM (GB)"

msgid "Minimum RAM for cloning voice (GB)"
msgstr "음성 복제를 위한 최소 RAM (GB)"

msgid "Minimum VRAM for cloning voice on GPU (GB)"
msgstr "GPU에서 음성 복제를 위한 최소 VRAM (GB)"

msgid "Minimum RAM for live portrait tasks (GB)"
msgstr "라이브 초상화 작업을 위한 최소 RAM (GB)"

msgid "Minimum VRAM for live portrait tasks on GPU (GB)"
msgstr "GPU에서 라이브 초상화 작업을 위한 최소 VRAM (GB)"

msgid "Max file size for upload (bytes)"
msgstr "업로드 가능한 최대 파일 크기 (바이트)"

msgid "Max resolution for removing background"
msgstr "배경 제거를 위한 최대 해상도"

msgid "Max resolution for removing objects"
msgstr "객체 제거를 위한 최대 해상도"

msgid "Max resolution for face swap"
msgstr "얼굴 교환을 위한 최대 해상도"

msgid "Max resolution for enhancement"
msgstr "향상을 위한 최대 해상도"

msgid "Max resolution for lip sync"
msgstr "립 싱크를 위한 최대 해상도"

msgid "Max resolution for restyling"
msgstr "스타일 변경을 위한 최대 해상도"

msgid "Max resolution for live portrait"
msgstr "라이브 초상화를 위한 최대 해상도"

msgid "Max duration for background removal (seconds)"
msgstr "배경 제거의 최대 지속 시간 (초)"

msgid "Max duration for object removal (seconds)"
msgstr "객체 제거의 최대 지속 시간 (초)"

msgid "Max duration for face swap (seconds)"
msgstr "얼굴 교환의 최대 지속 시간 (초)"

msgid "Max duration for enhancement (seconds)"
msgstr "향상의 최대 지속 시간 (초)"

msgid "Max duration for lip sync (seconds)"
msgstr "입술 동기화의 최대 지속 시간 (초)"

msgid "Max duration for restyling (seconds)"
msgstr "스타일 변경의 최대 지속 시간 (초)"

msgid "Max duration for separator tasks (seconds)"
msgstr "분리 작업의 최대 지속 시간 (초)"

msgid "Max duration for cloning voice (seconds)"
msgstr "음성 복제의 최대 지속 시간 (초)"

msgid "Max duration for live portrait (seconds)"
msgstr "라이브 초상화의 최대 지속 시간 (초)"

msgid "Max symbols for voice cloning"
msgstr "음성 복제의 최대 문자 수"

msgid "Static port in local network"
msgstr "로컬 네트워크에서의 고정 포트"

msgid "New value"
msgstr "새 값"

msgid "To apply the changes, click"
msgstr "변경 사항을 적용하려면 클릭하십시오"

msgid "Remember that the changes will take effect after manually restarting the program."
msgstr "변경 사항은 프로그램을 수동으로 다시 시작한 후에 적용됩니다."

msgid "The tour is currently disabled, but you can enable it by clicking"
msgstr "현재 투어가 비활성화되어 있지만 클릭하여 활성화할 수 있습니다"

msgid "The tour is enabled to start automatically. To disable it, click"
msgstr "투어가 자동으로 시작되도록 활성화되었습니다. 비활성화하려면 클릭하십시오"

msgid "The translation tool is currently active and ready for use. Click"
msgstr "번역 도구가 현재 활성화되어 사용 준비가 완료되었습니다. 클릭하십시오"

msgid "The translation tool is currently disabled. Click"
msgstr "번역 도구가 현재 비활성화되어 있습니다. 클릭하십시오"

msgid "to disable it."
msgstr "비활성화하려면 클릭하십시오."

msgid "enable it."
msgstr "활성화하려면 클릭하십시오."

# footer.js
msgid "Wow, that’s a large file! Please upload a file that’s less than"
msgstr "와, 이 파일은 매우 큽니다! 크기가 더 작은 파일을 업로드하십시오"

msgid "bytes or change settings limit."
msgstr "바이트 또는 설정 한도를 변경하십시오."

msgid "Wow, that’s a lengthy video! Please upload a video that’s less than"
msgstr "와, 이 비디오는 매우 길군요! 길이가 더 짧은 비디오를 업로드하십시오"

msgid "seconds long or change settings limit."
msgstr "초 이하로 또는 설정 한도를 변경하십시오."

msgid "Wow, that’s a lengthy audio! Please upload an audio that’s less than"
msgstr "와, 이 오디오는 매우 깁니다! 길이가 더 짧은 오디오를 업로드하십시오"

msgid "seconds long. Let’s keep it short!"
msgstr "초 이하로. 짧게 유지합시다!"

msgid "Error reading file. Please try again."
msgstr "파일을 읽는 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도하십시오."

# clone_voice.js
msgid "Yikes! Looks like you not uploaded or recorded speech or sample."
msgstr "이런! 말하거나 샘플을 업로드하거나 녹음하지 않은 것 같습니다."

msgid "Yikes! Looks like you not wrote text to create speech."
msgstr "이런! 음성을 만들 텍스트를 작성하지 않은 것 같습니다."

msgid "Yikes! Looks like an alien format. Stick to audio for now."
msgstr "이런! 외계 형식 같습니다. 지금은 오디오만 사용하세요."

msgid "Imitate accent"
msgstr "악센트 모방"

msgid "Activate manual audio creation. Record yourself with any accent or speed, and watch your voice transform into a cloned!"
msgstr "수동 오디오 생성을 활성화하십시오. 어떤 악센트나 속도로 녹음하고, 당신의 목소리가 복제된 목소리로 변하는 것을 지켜보세요!"

msgid "Filename"
msgstr "파일 이름"

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "Fake detector"
msgstr "가짜 탐지기"

msgid "Got a sneaky suspicion about some audio? Ready to sniff out those clone voice? Just hit that button."
msgstr "어떤 오디오에 대해 의심이 가시나요? 그 클론 목소리를 찾아낼 준비가 되셨나요? 그냥 버튼을 눌러보세요."

msgid "Analysis"
msgstr "분석"

msgid "Set text explain"
msgstr "텍스트 추가 설명"

msgid "Ready to have some fun? Click here to type your text to watch after submit as it turns into a cloned voice masterpiece!"
msgstr "재미있게 놀 준비 되셨나요? 여기를 클릭하여 텍스트를 입력하고 제출 후 클론된 목소리의 걸작이 되는 모습을 지켜보세요!"

msgid "Set text"
msgstr "텍스트 추가"

msgid "Load audio explain"
msgstr "오디오 로딩 설명"

msgid "This audio extracts the base speaker tone. A short audio clip is usually enough, but longer clips improve quality."
msgstr "이 오디오는 기본 스피커 톤을 추출합니다. 짧은 오디오 클립이 보통 충분하지만, 긴 클립이 품질을 향상시킵니다."

msgid "Create sample"
msgstr "샘플 만들기"

msgid "This audio will be used to extract the base speaker tone color embedding. Typically a very short audio should be sufficient, but increasing the audio length will also improve the output audio quality."
msgstr "이 오디오는 기본 스피커 톤 색상 임베딩을 추출하는 데 사용됩니다. 보통 아주 짧은 오디오가 충분하지만, 오디오 길이를 늘리면 출력 오디오 품질도 향상됩니다."

msgid "Artificial intelligence (AI) is intelligence demonstrated by machines, in contrast to the natural intelligence displayed by humans and animals. Leading AI textbooks define the field as the study of intelligent agents."
msgstr "인공지능(AI)은 기계가 보여주는 지능으로, 인간과 동물이 보여주는 자연 지능과 대조됩니다. 주요 AI 교과서에서는 이 분야를 지능형 에이전트를 연구하는 분야로 정의합니다."

msgid "It was the best of times, it was the worst of times, it was the age of wisdom, it was the age of foolishness, it was the epoch of belief, it was the epoch of incredulity, it was the season of Light, it was the season of Darkness."
msgstr "최고의 시대였고, 최악의 시대였으며, 지혜의 시대였고, 어리석음의 시대였으며, 믿음의 시대였고, 불신의 시대였으며, 빛의 계절이었고, 어둠의 계절이었습니다."

msgid "The quick brown fox jumps over the lazy dog. This sentence is famous because it includes every letter in the English alphabet, making it a great tool for typing practice."
msgstr "빠른 갈색 여우가 게으른 개를 뛰어넘습니다. 이 문장은 모든 알파벳 문자를 포함하고 있어 타자 연습에 훌륭한 도구로 유명합니다."

msgid "A journey of a thousand miles begins with a single step. This ancient Chinese proverb reminds us that great things start from humble beginnings."
msgstr "천 리 길도 한 걸음부터 시작된다. 이 고대 중국 속담은 위대한 일이 겸손한 시작에서 시작된다는 것을 상기시켜줍니다."

msgid "To be, or not to be, that is the question: Whether ’tis nobler in the mind to suffer the slings and arrows of outrageous fortune, or to take arms against a sea of troubles and by opposing end them."
msgstr "존재하는가, 존재하지 않는가, 그것이 문제다: 불합리한 운명의 돌팔매질과 화살을 참는 것이 더 고귀한 일인지, 아니면 수많은 고난에 맞서 싸워 그것들을 끝내는 것이 더 고귀한 일인지."

msgid "The theory of relativity usually encompasses two interrelated theories by Albert Einstein: special relativity and general relativity. It revolutionized the understanding of space, time, and gravity."
msgstr "상대성 이론은 일반적으로 알버트 아인슈타인의 두 가지 상호 연관된 이론인 특수 상대성 이론과 일반 상대성 이론을 포함합니다. 이 이론은 공간, 시간 및 중력에 대한 이해를 혁신적으로 변화시켰습니다."

msgid "The mitochondrion is often referred to as the powerhouse of the cell. These organelles are responsible for generating most of the cell’s supply of adenosine triphosphate (ATP), used as a source of chemical energy."
msgstr "미토콘드리아는 종종 세포의 발전소로 불립니다. 이 세포 소기관은 세포의 대부분의 아데노신 삼인산(ATP) 공급을 생성하는 역할을 하며, 이는 화학 에너지원으로 사용됩니다."

msgid "The only thing we have to fear is fear itself. This famous quote by Franklin D. Roosevelt during his inaugural address aims to inspire courage and confidence in the face of challenges."
msgstr "우리가 두려워해야 할 유일한 것은 두려움 자체입니다. 프랭클린 D. 루즈벨트의 취임 연설에서 나온 이 유명한 인용구는 도전 앞에서 용기와 자신감을 고취하려는 의도를 담고 있습니다."

msgid "In three words I can sum up everything I’ve learned about life: it goes on. This quote by Robert Frost succinctly captures the essence of resilience and the passage of time."
msgstr "세 마디로 내가 인생에 대해 배운 모든 것을 요약할 수 있습니다: 그것은 계속된다. 로버트 프로스트의 이 인용구는 회복력과 시간의 흐름의 본질을 간결하게 포착합니다."

msgid "The cat sat on the mat. This simple sentence is often used to teach basic sentence structure in English grammar."
msgstr "고양이가 매트 위에 앉아 있습니다. 이 간단한 문장은 영어 문법에서 기본적인 문장 구조를 가르치는 데 자주 사용됩니다."

msgid "E=mc². This famous equation by Albert Einstein establishes the relationship between mass (m) and energy (E), with c representing the speed of light in a vacuum."
msgstr "E=mc². 알버트 아인슈타인의 이 유명한 방정식은 질량(m)과 에너지(E) 사이의 관계를 설정하며, c는 진공에서의 빛의 속도를 나타냅니다."

msgid "The Great Wall of China is one of the greatest wonders of the world. It was built to protect Chinese states and empires against the raids and invasions of the nomadic groups of the Eurasian Steppe."
msgstr "만리장성은 세계에서 가장 위대한 경이 중 하나입니다. 그것은 유라시아 초원의 유목민 그룹의 습격과 침입으로부터 중국의 국가와 제국을 보호하기 위해 지어졌습니다."

msgid "Curiosity killed the cat, but satisfaction brought it back. This proverb warns of the dangers of unnecessary investigation or experimentation, but also highlights the rewarding nature of discovery."
msgstr "호기심이 고양이를 죽였지만, 만족은 그것을 되돌려 놓았습니다. 이 속담은 불필요한 조사나 실험의 위험성을 경고하지만, 또한 발견의 보람 있는 본질을 강조합니다."

msgid "The universe is under no obligation to make sense to you. This quote by Neil deGrasse Tyson underscores the complexity and mystery of the cosmos."
msgstr "우주는 당신이 이해할 의무가 없습니다. 이 네일 디그라스 타이슨의 인용구는 우주의 복잡성과 신비로움을 강조합니다."

msgid "In the end, we will remember not the words of our enemies, but the silence of our friends. This quote by Martin Luther King Jr. highlights the importance of support and solidarity."
msgstr "결국 우리는 적들의 말이 아니라 친구들의 침묵을 기억할 것입니다. 마틴 루터 킹 주니어의 이 인용구는 지원과 연대의 중요성을 강조합니다."

msgid "Success is not final, failure is not fatal: It is the courage to continue that counts. This quote by Winston Churchill emphasizes perseverance and resilience."
msgstr "성공은 최종적이지 않고, 실패는 치명적이지 않습니다: 중요한 것은 계속할 용기입니다. 윈스턴 처칠의 이 인용구는 인내와 회복력을 강조합니다."

msgid "The only limit to our realization of tomorrow is our doubts of today. This quote by Franklin D. Roosevelt encourages overcoming self-doubt to achieve future goals."
msgstr "내일의 실현을 위한 유일한 제한은 오늘의 의심입니다. 이 프랭클린 D. 루즈벨트의 인용구는 자아 의심을 극복하여 미래의 목표를 달성하도록 격려합니다."

msgid "To infinity and beyond! This catchphrase from Buzz Lightyear in Toy Story inspires boundless exploration and adventure."
msgstr "무한대로, 그리고 그 너머로! ‘토이 스토리’의 버즈 라이트이어의 이 유명한 문구는 끝없는 탐험과 모험을 고취시킵니다."

msgid "The only way to do great work is to love what you do. This quote by Steve Jobs underscores the importance of passion in achieving excellence."
msgstr "위대한 일을 할 수 있는 유일한 방법은 당신이 하는 일을 사랑하는 것입니다. 이 스티브 잡스의 인용구는 탁월함을 달성하는 데 있어 열정의 중요성을 강조합니다."

msgid "The greatest glory in living lies not in never falling, but in rising every time we fall. This quote by Nelson Mandela celebrates resilience and persistence."
msgstr "삶에서 가장 큰 영광은 결코 쓰러지지 않는 것이 아니라, 쓰러질 때마다 다시 일어서는 것입니다. 이 넬슨 만델라의 인용구는 회복력과 지속성을 기립니다."

msgid "Imagination is more important than knowledge. For knowledge is limited, whereas imagination embraces the entire world. This quote by Albert Einstein highlights the power of creativity."
msgstr "상상력은 지식보다 중요합니다. 지식은 한정되어 있지만, 상상력은 전 세계를 포용합니다. 이 알버트 아인슈타인의 인용구는 창의력의 힘을 강조합니다."

msgid "Life is what happens when you’re busy making other plans. This quote by John Lennon reminds us to appreciate the present moment."
msgstr "인생은 다른 계획을 세우느라 바쁠 때 일어나는 일입니다. 이 존 레논의 인용구는 현재의 순간을 소중히 여길 것을 상기시킵니다."

msgid "The best way to predict the future is to invent it. This quote by Alan Kay encourages proactive innovation."
msgstr "미래를 예측하는 가장 좋은 방법은 그것을 창조하는 것입니다. 이 알란 케이의 인용은 적극적인 혁신을 장려합니다."

msgid "Do or do not, there is no try. This quote by Yoda from Star Wars emphasizes commitment and determination."
msgstr "하든지, 하지 않든지, 시도는 없습니다. 이 스타워즈의 요다의 인용은 헌신과 결단력을 강조합니다."

msgid "The more that you read, the more things you will know. The more that you learn, the more places you’ll go. This quote by Dr. Seuss promotes the value of education."
msgstr "더 많이 읽을수록 더 많은 것을 알게 됩니다. 더 많이 배울수록 더 많은 곳에 갈 수 있습니다. 이 드. 수스의 인용은 교육의 가치를 촉진합니다."

msgid "The purpose of our lives is to be happy. This simple yet profound quote by Dalai Lama emphasizes the importance of happiness."
msgstr "우리 삶의 목적은 행복이 되는 것입니다. 이 달라이 라마의 간단하지만 심오한 인용은 행복의 중요성을 강조합니다."

msgid "It always seems impossible until it’s done. This quote by Nelson Mandela inspires perseverance in the face of challenges."
msgstr "항상 불가능해 보이다가 결국 이루어집니다. 이 넬슨 만델라의 인용은 도전에 맞서서 인내를 북돋습니다."

msgid "I have not failed. I’ve just found 10,000 ways that won’t work. This quote by Thomas Edison celebrates the process of learning through experimentation."
msgstr "저는 실패하지 않았습니다. 10,000 가지 방법이 잘못된 것만 찾았습니다. 이 토마스 에디슨의 인용은 실험을 통한 학습의 과정을 기립니다."

msgid "If you want to go fast, go alone. If you want to go far, go together. This African proverb highlights the value of collaboration."
msgstr "빠르게 가고 싶다면 혼자 가세요. 멀리 가고 싶다면 함께 가세요. 이 아프리카 속담은 협력의 가치를 강조합니다."

msgid "The only thing standing between you and your goal is the story you keep telling yourself. This quote by Jordan Belfort encourages self-belief."
msgstr "당신과 목표 사이에 서 있는 유일한 것은 자신에게 계속해서 말하는 이야기입니다. 이 조던 벨포트의 인용은 자기 믿음을 장려합니다."

msgid "It is not the strongest of the species that survive, nor the most intelligent, but the one most responsive to change. This quote by Charles Darwin emphasizes adaptability."
msgstr "가장 강한 종이나 가장 똑똑한 종이 생존하는 것이 아니라, 변화에 가장 잘 반응하는 종이 생존합니다. 이 찰스 다윈의 인용은 적응력을 강조합니다."

msgid "Don’t watch the clock; do what it does. Keep going. This motivational quote by Sam Levenson encourages persistence."
msgstr "시계를 보지 마세요; 시계가 하는 일을 하세요. 계속 가세요. 이 샘 레븐슨의 동기 부여 인용은 끈기를 장려합니다."

msgid "The greatest wealth is to live content with little. This quote by Plato reminds us that true wealth lies in contentment."
msgstr "가장 큰 부는 적은 것에 만족하며 사는 것입니다. 이 플라톤의 인용은 진정한 부는 만족에 있다는 것을 상기시킵니다."

msgid "You must be the change you wish to see in the world. This quote by Mahatma Gandhi encourages proactive personal responsibility."
msgstr "당신은 세상에서 보고 싶은 변화가 되어야 합니다. 이 마하트마 간디의 인용은 적극적인 개인 책임을 장려합니다."

msgid "The way to get started is to quit talking and begin doing. This quote by Walt Disney inspires action."
msgstr "시작하는 방법은 말하는 것을 멈추고 행동을 시작하는 것입니다. 이 월트 디즈니의 인용은 행동을 영감을 줍니다."

msgid "The best and most beautiful things in the world cannot be seen or even touched—they must be felt with the heart. This quote by Helen Keller emphasizes the importance of emotional experiences."
msgstr "세상에서 가장 좋고 아름다운 것들은 볼 수도 없고 만질 수도 없습니다—그것들은 마음으로 느껴야 합니다. 이 헬렌 켈러의 인용은 감정적 경험의 중요성을 강조합니다."

msgid "Read this text or any text during 15-60 seconds"
msgstr "이 텍스트나 다른 텍스트를 15-60초 동안 읽으세요."

msgid "sample speech"
msgstr "샘플 음성"

msgid "Add the audio you want to change. You can simulate any accent and speed. For best results, use audio without noise."
msgstr "변경하고 싶은 오디오를 추가하세요. 어떤 억양과 속도도 시뮬레이션 할 수 있습니다. 최상의 결과를 원한다면 잡음 없는 오디오를 사용하세요."

msgid "Attach speech"
msgstr "음성 첨부"

msgid "changeable speech"
msgstr "변경 가능한 음성"

msgid "Enter text for voice cloning. Use one language for words and phrases; transliterate words from other languages. (Maximal numbers of symbols is"
msgstr "음성 클로닝을 위한 텍스트를 입력하세요. 단어와 구문에 하나의 언어를 사용하고, 다른 언어의 단어는 음역하세요. (최대 기호 수는"

msgid "but you can increase in settings"
msgstr "하지만 설정에서 늘릴 수 있습니다."

msgid "clone voice"
msgstr "음성 클로닝"

msgid "Record yourself or upload an audio clip to transform speech style into a cloned version. Make sure the recorded and sample voices match in style and language. Enhance your results by using noise reduction tools."
msgstr "자신을 녹음하거나 오디오 클립을 업로드하여 음성 스타일을 클로닝된 버전으로 변환하세요. 녹음된 음성과 샘플 음성이 스타일과 언어에서 일치하는지 확인하세요. 노이즈 감소 도구를 사용하여 결과를 향상시키세요."

# enhancement.js
msgid "Yikes! Looks like an alien format. Stick to images or videos for now."
msgstr "어이쿠! 외계 형식처럼 보입니다. 지금은 이미지나 비디오로만 진행하세요."

msgid "enhancement"
msgstr "품질 향상"

msgid "Method"
msgstr "방법"

msgid "Resized to"
msgstr "크기 조정됨"

msgid "Enhance faces and details with Gfpgan. This powerful tool refines facial features and improves overall video quality. It adds realism and sharpness, making your videos stand out with vivid detail and lifelike appearance."
msgstr "Gfpgan으로 얼굴과 세부 사항을 향상시키세요. 이 강력한 도구는 얼굴 특징을 정제하고 전체 비디오 품질을 향상시킵니다. 사실감과 선명도를 추가하여 비디오가 선명하고 생동감 있게 돋보이게 합니다."

msgid "Face boost"
msgstr "얼굴 향상"

msgid "Anime enhance"
msgstr "애니메이션 향상"

msgid "Activate Animesgan to enhance anime-like videos. This innovative feature clarifies lines and colors, bringing out the artistic essence of your videos. It smooths transitions and enhances visual clarity, ensuring your anime-style content looks its best."
msgstr "Animesgan을 활성화하여 애니메이션 같은 비디오를 향상시키세요. 이 혁신적인 기능은 선과 색을 명확히 하여 비디오의 예술적 본질을 강조합니다. 전환을 부드럽게 하고 시각적 선명도를 향상시켜 애니메이션 스타일의 콘텐츠가 최상의 모습으로 보이게 합니다."

msgid "Real video"
msgstr "실제 비디오"

msgid "Enable Realesrgan for real-life video enhancement. This advanced tool smoothens and clarifies videos, removing noise and enhancing overall quality. It’s perfect for video and improving visual appeal with crisp details and smooth playback."
msgstr "Realesrgan을 활성화하여 실제 비디오를 향상시키세요. 이 고급 도구는 비디오를 부드럽게 하고 명확하게 하여 노이즈를 제거하고 전체 품질을 향상시킵니다. 선명한 세부 사항과 부드러운 재생을 통해 비디오와 시각적 매력을 향상시키기에 완벽합니다."

# face_swap.js
msgid "Wow! Seems like you didn’t pick a face in your content witch need to swap. Click on the «Find face» button and set box on person face, please!"
msgstr "와우! 콘텐츠에서 교체할 얼굴을 선택하지 않은 것 같아요. «얼굴 찾기» 버튼을 클릭하고 사람 얼굴에 상자를 설정해 주세요!"

msgid "Param Pam Pam! It seems like your avatar’s face is feeling a bit missed!  Give that «Upload avatar» button a click and upload a face with some personality!"
msgstr "파람-팜-팜! 아바타의 얼굴이 조금 없어 보이는 것 같아요! «아바타 업로드» 버튼을 클릭하고 개성 있는 얼굴을 업로드하세요!"

msgid "Uh-oh! The width looks wonky. Double-check it’s a number and not empty. Maybe click on «Select object» or load another file."
msgstr "어이구! 너비가 이상해 보이네요. 숫자인지 비어 있지 않은지 다시 확인하세요. «객체 선택»을 클릭하거나 다른 파일을 업로드해 보세요."

msgid "Pick face to swap. Select start and end for seamless changes. No cutting, just smooth transitions. Easy!"
msgstr "교체할 얼굴을 선택하세요. 시작과 끝을 선택하여 부드럽게 변경하세요. 자르지 않고, 부드러운 전환만 있어요. 쉽죠!"

msgid "Upload photo, craft avatar, choose face to swap. You’re a sculptor of non-existent personas. Done!"
msgstr "사진을 업로드하고 아바타를 만들고 교체할 얼굴을 선택하세요. 당신은 존재하지 않는 인물들의 조각가에요. 완료!"

msgid "Got a sneaky suspicion about some content? Ready to sniff out those deepfakes? Just hit that button."
msgstr "어떤 콘텐츠에 대해 의심이 드나요? 딥페이크를 찾아낼 준비가 되셨나요? 그 버튼을 눌러보세요."

msgid "Gemini faces detection"
msgstr "쌍둥이 얼굴 탐지"

msgid "Replace all detected faces"
msgstr "탐지된 모든 얼굴 교체"

msgid "Find face"
msgstr "얼굴 찾기"

msgid "Upload avatar"
msgstr "아바타 업로드"

msgid "face swap"
msgstr "얼굴 교체"

# generation.js
msgid "Aspect ratio"
msgstr "화면 비율"

msgid "Frames per second"
msgstr "초당 프레임"

msgid "Reduce control strength to less depend to frames."
msgstr "프레임에 대한 의존도를 줄이려면 제어 강도를 낮추세요."

msgid "Increase control strength to up depend to frames."
msgstr "프레임에 대한 의존도를 높이려면 제어 강도를 높이세요."

msgid "Describe the change you want to make"
msgstr "변경하고 싶은 내용을 설명하세요."

msgid "A stuffed animal donkey grazing in a valley"
msgstr "인형으로 된 당나귀가 계곡에서 풀을 뜯고 있는 모습"

msgid "Cinematic, sunny day, waves crashing on the shore of a beach"
msgstr "영화 같은, 맑은 날, 해변의 물결이 부서지는 장면"

msgid "A cow grazing in a valley during the day, a UFO approaches in the distance"
msgstr "낮 동안 계곡에서 풀을 뜯고 있는 소, 멀리서 UFO가 다가오는 장면"

msgid "A flower blooming in slow motion"
msgstr "꽃이 슬로모션으로 피어나는 장면"

msgid "3D render, a raccoon holding a mini ice cream cone"
msgstr "3D 렌더, 미니 아이스크림 콘을 들고 있는 라쿤"

msgid "POV of a car driving in outer space traveling through time, time travel tunnel"
msgstr "우주를 여행하며 시간 여행 터널을 지나가는 자동차의 시점"

msgid "2 cats in love eating a candlelit dinner of fresh fish"
msgstr "사랑에 빠진 두 고양이가 신선한 생선으로 촛불 저녁을 먹는 장면"

msgid "Cinematic, a dog in a car window"
msgstr "영화 같은, 자동차 창문에 있는 개"

msgid "Moody, filmic, 35mm, a doctor walking into the hospital"
msgstr "우울하고 영화적인 35mm 촬영, 병원에 들어가는 의사"

msgid "POV of a car driving in outer space traveling through time, time travel tunnel"
msgstr "우주를 여행하며 시간 여행 터널을 지나가는 자동차의 시점"

msgid "3D render, goldfish swimming in a glass container"
msgstr "3D 렌더, 유리 용기에서 수영하는 금붕어"

msgid "Nature documentary, jellyfish swimming in the ocean"
msgstr "자연 다큐멘터리, 바다에서 수영하는 해파리"

msgid "Cinematic, a Tibetan monk sitting in a temple on a mountain, facing camera."
msgstr "영화 같은, 산 위의 사원에 앉아 카메라를 향한 티베트 승려"

msgid "Nature documentary, natural lighting, flamingo walking in a beautiful beach, head turning"
msgstr "자연 다큐멘터리, 자연광, 아름다운 해변을 걷는 플라밍고, 머리 돌리기"

msgid "Low angle dolly in shot, a wild west town with saloons and dusty streets"
msgstr "낮은 각도의 돌리 샷, 살롱과 먼지 나는 거리로 이루어진 와일드 웨스트 마을"

msgid "A secret garden with a rainbow waterfall"
msgstr "비밀의 정원, 무지개 폭포"

msgid "Cinematic, a cowboy riding a horse on mirror-like lake, moving clouds"
msgstr "영화적, 거울처럼 반짝이는 호수 위에서 말을 타고 있는 카우보이, 움직이는 구름"

msgid "Cinematic, long tracking shot of the cliffs of Dover"
msgstr "영화적, 도버 절벽을 따라 길게 추적하는 샷"

msgid "1950s film style, a seagull on a boat"
msgstr "1950년대 영화 스타일, 보트 위의 갈매기"

msgid "Cinematic, sunny day, waves crashing on the shore of a beach"
msgstr "영화적, 맑은 날, 해변에서 파도가 부서지는 장면"

msgid "A woman smiling while watching fireworks"
msgstr "불꽃놀이를 보며 웃고 있는 여성"

msgid "Beautiful sunset at the beach, silhouette of a couple walking by the seashore against sunset, beautiful scenery"
msgstr "아름다운 해변에서의 석양, 해변을 따라 걸어가는 커플의 실루엣, 아름다운 풍경"

msgid "Low angle dolly in shot, a wild west town with saloons and dusty streets"
msgstr "낮은 각도의 돌리 샷, 살롱과 먼지 나는 거리로 이루어진 와일드 웨스트 마을"

msgid "Anime, a boy and a girl sitting on the grass under the starry sky"
msgstr "애니메이션, 별이 가득한 하늘 아래 풀밭에 앉아 있는 소년과 소녀"

msgid "Nature documentary, close up of a lizard in a desert"
msgstr "자연 다큐멘터리, 사막에서 도마뱀의 클로즈업"

msgid "1940s newsreel footage, a soldier stands watch on a rocky hill, facing camera"
msgstr "1940년대 뉴스릴 영상, 바위 언덕에서 카메라를 바라보며 서 있는 군인"

msgid "Anime, a woman walking home with groceries, wide angle"
msgstr "애니메이션, 장을 보고 집으로 가는 여성, 와이드 앵글"

msgid "Watercolor style of a baby elephant drinking water from a lake in the desert"
msgstr "수채화 스타일, 사막에서 호수의 물을 마시는 아기 코끼리"

msgid "Futuristic film of a man walking on a street in Paris, cinematic, symmetric composition"
msgstr "미래적인 영화, 파리 거리에서 걷고 있는 남자, 영화적이고 대칭적인 구성"

msgid "Claymation, stop motion, a rat sitting on a huge block of cheese"
msgstr "클레이메이션, 스톱 모션, 거대한 치즈 덩어리 위에 앉아 있는 쥐"

msgid "Prompt"
msgstr "프롬프트"

msgid "It’s like describe a genie your wishes so they can conjure up just what you need!"
msgstr "마치 요정에게 당신의 소원을 말하는 것처럼, 그들이 당신이 필요한 것을 딱 맞게 만들어 낼 수 있습니다!"

msgid "(Optional) Describe your prompt for generation, or leave it blank for a random request. You can use (word) to emphasize specific requests and word:non-integers number from 0 to 1 for request intensity. For example, dog:0.8, cat:0.2 in one prompt. The maximum number of symbols is 3000."
msgstr "(선택 사항) 생성할 프롬프트를 설명하거나 무작위 요청을 위해 비워두세요. (단어)을 사용하여 특정 요청을 강조할 수 있으며, 단어:0에서 1 사이의 비정수 숫자로 요청 강도를 설정할 수 있습니다. 예: dog:0.8, cat:0.2 하나의 프롬프트에서. 최대 기호 수는 3000입니다."

msgid "Generation... Buttons are locked until finished. Tap on the screen to view details."
msgstr "생성 중... 버튼은 완료될 때까지 잠겨 있습니다. 세부 정보를 보려면 화면을 터치하세요."

msgid "Ready to have some fun? Complete the image and add new elements."
msgstr "재미있게 놀 준비 되셨나요? 이미지를 완성하고 새로운 요소를 추가하세요."

msgid "Something wrong...During create task. Tap on the screen to view details."
msgstr "뭔가 잘못되었습니다... 작업 생성 중. 세부 정보를 보려면 화면을 터치하세요."

msgid "Authorization failed. Access is available only with a subscription. Please review available plans and any discounts."
msgstr "인증 실패. 접근은 구독을 통해서만 가능합니다. 사용 가능한 요금제와 할인을 확인해 주세요."

msgid "Is not valid format."
msgstr "유효하지 않은 형식입니다."

msgid "Image will be generate."
msgstr "이미지가 생성될 것입니다."

msgid "Oops! Something went wrong. Please click submit again after some time. Tap on the screen to view details."
msgstr "오류 발생! 뭔가 잘못되었습니다. 잠시 후 다시 제출 버튼을 클릭하세요. 세부 정보를 보려면 화면을 터치하세요."

msgid "Oops! An unexpected error occurred. Tap on the screen to view details."
msgstr "오류 발생! 예기치 않은 오류가 발생했습니다. 세부 정보를 보려면 화면을 터치하세요."

msgid "generation"
msgstr "생성"

msgid "Wow! Seems like you didn’t pick a face in your content witch need to animate. Click on the «Find face» button and set box on person face, please!"
msgstr "우와! 콘텐츠에서 애니메이션을 적용할 얼굴을 선택하지 않으셨네요. '얼굴 찾기' 버튼을 클릭하고 사람 얼굴에 박스를 설정해 주세요!"

msgid "Hmm... The height seems fishy. Verify it’s a number and not empty. Check it’s a number and not empty. Maybe click on «Select object» or load another file."
msgstr "음... 높이가 의심스럽습니다. 숫자이고 비어 있지 않은지 확인해 주세요. '객체 선택'을 클릭하거나 다른 파일을 불러와 보세요."

msgid "Overlay audio"
msgstr "오디오 덧씌우기"

msgid "Smooth defects"
msgstr "결함 부드럽게 처리하기"

msgid "Pick face to animate. Select start and end for seamless changes. No cutting, just smooth transitions. Easy!"
msgstr "애니메이션을 만들 얼굴을 선택하세요. 시작과 끝을 설정하여 매끄러운 변화를 만드세요. 잘라내지 말고 부드러운 전환을 주세요. 쉬워요!"

msgid "For best results, use in Lip Sync a high-quality audio without noise."
msgstr "최고의 결과를 위해 노이즈 없는 고품질 오디오를 사용하세요."

msgid "lip sync"
msgstr "입술 동기화"

# live_portrait.js
msgid "Expression"
msgstr "표정"

msgid "Head pose"
msgstr "머리 자세"

msgid "Lip"
msgstr "입술"

msgid "Eyes"
msgstr "눈"

msgid "Animate"
msgstr "애니메이션"

msgid "Pick face to live. Select start and end for seamless changes. No cutting, just smooth transitions. Easy!"
msgstr "실시간으로 애니메이션을 만들 얼굴을 선택하세요. 시작과 끝을 설정하여 매끄러운 변화를 만드세요. 잘라내지 말고 부드러운 전환을 주세요. 쉬워요!"

msgid "Upload avatar video to repeat movement. You’re a sculptor of non-existent personas. Done!"
msgstr "아바타 영상을 업로드하여 동작을 반복하세요. 당신은 존재하지 않는 인물들의 조각가입니다. 완료!"

msgid "Manually retargeting"
msgstr "수동 재지정"

msgid "Wow! Somthing went wrong. Because of scenes can not be empty. Please try another file."
msgstr "와우! 문제가 발생했습니다. 장면이 비어 있을 수 없습니다. 다른 파일을 시도하세요."

msgid "Scanning..."
msgstr "스캔 중..."

msgid "Retargeting... Buttons are locked until finished. Tap on the screen to view details."
msgstr "재지정 중... 작업 완료 전까지 버튼이 잠겨 있습니다. 화면을 눌러 자세한 정보를 확인하세요."

msgid "Blinking"
msgstr "눈 깜박임"

msgid "Silent"
msgstr "무음"

msgid "Nodding"
msgstr "끄덕임"

msgid "Shaking"
msgstr "흔들림"

msgid "Flirt"
msgstr "유혹"

msgid "Yikes! Looks like an alien format. Stick to videos or image for now."
msgstr "앗! 외계 형식인 것 같습니다. 지금은 비디오나 이미지로만 사용하세요."

msgid "Something wrong."
msgstr "뭔가 잘못되었습니다."

msgid "live portrait"
msgstr "실시간 초상화"

# tour.min.js
msgid "Don’t show tips on startup"
msgstr "시작 시 팁을 표시하지 않음"

# remove_background.js
msgid "Oopsie! Seems like you didn’t pick an object in your content. Click on the «Select object» button and choose any object from the media, please!"
msgstr "오우! 콘텐츠에서 객체를 선택하지 않은 것 같습니다. «객체 선택» 버튼을 클릭하고 미디어에서 객체를 선택하세요!"

msgid "Background color"
msgstr "배경 색상"

msgid "Reverse select"
msgstr "영역 반전 선택"

msgid "Let the neural network handle it, then click to include with the right, exclude with the left. Don’t forget to switch brushes."
msgstr "신경망에 맡기고, 오른쪽 클릭으로 포함하고 왼쪽 클릭으로 제외하세요. 브러시를 변경하는 것도 잊지 마세요."

msgid "Select object"
msgstr "객체 선택"

msgid "remove background"
msgstr "배경 제거"

# remove_object.js
msgid "remove object"
msgstr "객체 제거"

msgid "Enable text indication to highlight selected areas while removing text instead of objects from your chosen field."
msgstr "선택한 영역에서 객체 대신 텍스트를 제거할 때, 텍스트를 강조하는 표시를 활성화하세요."

msgid "Indicate text"
msgstr "텍스트 표시"

msgid "Improved level"
msgstr "개선된 수준"

msgid "Text bothering you? Just draw a box around it. But the text outside the frame will remain. Easy as pie!"
msgstr "텍스트가 방해되나요? 그냥 그 주위에 상자를 그리세요. 하지만 프레임 밖의 텍스트는 그대로 남습니다. 아주 쉬워요!"

msgid "Select text"
msgstr "텍스트 선택"

# restyle.js
msgid "Looks like you forgot to pick an object to restyle, or hey, why not go all out and change everything? Give it another shot!"
msgstr "객체를 변경할 대상을 선택하는 것을 잊으셨나요? 아니면 모든 것을 바꾸는 건 어때요? 다시 시도해 보세요!"

msgid "Uh-oh! This is strange magic, but the object is not selected. Try selecting objects again."
msgstr "어이쿠! 이상한 마법이네요, 하지만 객체가 선택되지 않았습니다. 다시 객체를 선택해 보세요."

msgid "Diffusion parameters is empty."
msgstr "확산 매개변수가 비어 있습니다."

msgid "Oops. Something wrong... Try another file."
msgstr "어이쿠. 뭔가 잘못됐어요... 다른 파일을 시도해 보세요."

msgid "Oops. Something wrong... Try another layer file."
msgstr "어이쿠. 뭔가 잘못됐어요... 다른 레이어 파일을 시도해 보세요."

msgid "Activate the restyle background option to refresh the entire frame. This setting ensures that all elements are redrawn with the neural network, providing a seamless."
msgstr "배경 변경 옵션을 활성화하여 전체 프레임을 새로 고치세요. 이 설정은 모든 요소가 신경망으로 다시 그려져 원활한 전환을 보장합니다."

msgid "Restyle background"
msgstr "배경 변경"

msgid "Interval generation"
msgstr "간격 생성"

msgid "Alright, listen up! The generation interval is like setting the tempo for your video’s style dance-off. Got a video with dynamic moves? Drop that value to crank up the tempo. It’s like your video’s heartbeat - more transitions mean a faster beat, so you’ll want a lower value. Nail that interval, and watch your video steal the spotlight in style!"
msgstr "자, 들어보세요! 생성 간격은 동적 동작이 있는 비디오의 스타일 댄스처럼 템포를 설정하는 것입니다. 다이내믹한 움직임이 있는 비디오가 있나요? 값을 낮추어 템포를 올려보세요. 비디오의 박자와 같아요. 더 많은 전환은 더 빠른 비트를 의미하므로 더 낮은 값을 선택해야 합니다. 그 간격을 맞추면, 당신의 비디오는 스타일리시하게 주목을 받을 거예요!"

msgid "Threshold scene"
msgstr "장면 임계값"

msgid "Alright, listen up! Drop threshold to weaken scene transition detection. Nail that threshold, and watch your new scene transition!"
msgstr "자, 들어보세요! 임계값을 낮추어 장면 전환 감지를 약화시키세요. 그 임계값을 맞추면, 새로운 장면이 부드럽게 전환되는 것을 볼 수 있을 거예요!"

msgid "Alright, listen up! Increase threshold to do scene transition detection more accuracy. Nail that threshold, and watch your new scene transition!"
msgstr "자, 들어보세요! 임계값을 높여 장면 전환 감지를 더 정확하게 만드세요. 그 임계값을 맞추면, 새로운 장면이 부드럽게 전환되는 것을 볼 수 있을 거예요!"

msgid "Control strength"
msgstr "강도 조절"

msgid "Style"
msgstr "스타일"

msgid "Add a new custom Stable Diffusion 1.5 model to the configuration file located at"
msgstr "설정 파일에 새로운 사용자 지정 Stable Diffusion 1.5 모델을 추가하세요"

msgid "Modify specific objects or entire scenes with simple text prompts. Experience advanced visual manipulation!"
msgstr "간단한 텍스트 프롬프트로 특정 객체나 전체 장면을 수정하세요. 고급 시각적 조작을 경험하세요!"

msgid "Control restyle"
msgstr "수동 스타일 변경"

msgid "Scene transitions with frames interval"
msgstr "프레임 간격을 통한 장면 전환"

msgid "and the first and last frame will be received."
msgstr "그리고 첫 번째 및 마지막 프레임이 수신됩니다."

msgid "Something wrong...During create task."
msgstr "뭔가 잘못됐어요... 작업 생성 중."

msgid "Inpainting... Buttons are locked until finished. Tap on the screen to view details."
msgstr "인페인팅 중... 완료될 때까지 버튼이 잠겨 있습니다. 화면을 탭하여 세부 정보를 확인하세요."

msgid "diffuser"
msgstr "컨텐츠 스타일 변경"

# separator.js
msgid "separator"
msgstr "구분자"

# login.js
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

msgid "Token"
msgstr "토큰"

msgid "Don’t have an account for Wunjo Pro?"
msgstr "Wunjo Pro 계정이 없으신가요?"

msgid "Sign up"
msgstr "회원가입"

msgid "This feature is premium and available after login. New users get a"
msgstr "이 기능은 프리미엄으로 로그인 후 사용할 수 있습니다. 신규 사용자는"

msgid "free tokens"
msgstr "무료 토큰"

msgid "to explore all features."
msgstr "모든 기능을 탐색할 수 있습니다."

msgid "Turn on the internet and reload"
msgstr "인터넷을 켜고 새로고침하세요"

msgid "Invalid login credentials"
msgstr "잘못된 로그인 자격 증명"

msgid "An unexpected error has occurred. Please contact support@wunjo.online"
msgstr "예기치 않은 오류가 발생했습니다. support@wunjo.online으로 연락주세요."

msgid "Subscription expired. Renew your license key in wunjo.online."
msgstr "구독이 만료되었습니다. wunjo.online에서 라이센스 키를 갱신하세요."

msgid "The license key is not valid"
msgstr "라이센스 키가 유효하지 않습니다."

# Generation image composition
msgid "Generate image composition"
msgstr "이미지 구성 생성"

msgid "Width"
msgstr "너비"

msgid "Height"
msgstr "높이"

msgid "Image composition"
msgstr "이미지 구성"

msgid "Generate an image composition by prompt and images"
msgstr "프롬프트와 이미지를 사용하여 이미지 구성을 생성하세요"

msgid "Create photos from images and a prompt. Modify age, environment, and characters while preserving identity with realism."
msgstr "이미지와 프롬프트를 사용하여 사진을 만드세요. 나이, 환경, 캐릭터를 수정하면서도 정체성을 사실적으로 유지하세요."

msgid "Use the prompt field to describe your composition. Click on an image to insert its placeholder into the text automatically. You can add as many images as you like. Example placeholder format: A man image_1 in t-short image_2. Also you can use coefficient. For example, dog:0.8, cat:0.2 in one prompt. The maximum number of symbols is 3000."
msgstr "프롬프트 필드를 사용하여 구성 내용을 설명하세요. 이미지를 클릭하면 해당 이미지의 자리 표시자가 텍스트에 자동으로 삽입됩니다. 원하는 만큼 이미지를 추가할 수 있습니다. 예제 자리 표시자 형식: 남자 image_1이 티셔츠 image_2를 입고 있는 모습. 또한 계수를 사용할 수 있습니다. 예를 들어, dog:0.8, cat:0.2와 같이 한 프롬프트에서 사용할 수 있습니다. 최대 기호 수는 3000자입니다."

msgid "sec"
msgstr "초"

# Update 2.0.7
msgid "Chat"
msgstr "채팅"

msgid "automatically edits videos <br> and answers questions."
msgstr "신경망이 자동으로 영상을 편집하고 <br> 질문에 답합니다."

msgid "The neural network now edits a long video into a short one with highlights and answers questions about them, as well as recommends music."
msgstr "신경망은 이제 긴 영상을 하이라이트가 포함된 짧은 영상으로 편집하고, 그에 대한 질문에 답하며, 음악도 추천합니다."

msgid "Edit a long video into a short one with highlights"
msgstr "긴 영상을 하이라이트가 포함된 짧은 영상으로 편집하기"

msgid "Ready to analyze the video and answer all the questions!"
msgstr "영상을 분석하여 모든 질문에 답할 준비가 되었습니다!"

msgid "If you want to slow things down a bit, choose a longer segment length. That'll give you fewer, longer chunks, which means less rush, more moments to shine, but a bit less of that fast-paced flow. It's all about balancing energy and detail, so pick what suits your video vibe best!"
msgstr "조금 더 느긋하게 진행하고 싶다면 더 긴 세그먼트 길이를 선택하세요. 이렇게 하면 더 적고 긴 부분들이 생겨서 더 급하게 진행하지 않게 되고, 더 많은 순간을 강조할 수 있지만 빠른 흐름은 조금 줄어듭니다. 에너지와 세부사항의 균형을 맞추는 것이 중요하므로, 여러분의 영상 스타일에 가장 적합한 길이를 선택하세요!"

msgid "Alright, time to set the pace! The segment length is like choosing the perfect stride for your video’s rhythm. Go with a shorter segment length, and you'll get quick, snappy video chunks — more dynamic, more action, keeping the energy high."
msgstr "좋아요, 이제 속도를 설정할 시간입니다! 세그먼트 길이는 영상의 리듬에 맞는 완벽한 보폭을 고르는 것과 같습니다. 더 짧은 세그먼트 길이를 선택하면 빠르고 생동감 있는 영상 조각들이 나와 더 역동적이고, 더 많은 액션을 담을 수 있으며 에너지를 높게 유지할 수 있습니다."

msgid "Segment length"
msgstr "세그먼트 길이"

msgid "You are a highlight editor. List archetypal dramatic moments that would make compelling highlights if they appear in the video. Each moment should be specific enough to be recognizable but generic enough to potentially exist in other videos of this type."
msgstr "당신은 하이라이트 편집자입니다. 영상에 등장할 수 있는 전형적인 드라마틱한 순간들을 나열해 보세요. 각 순간은 인식할 수 있을 만큼 구체적이어야 하지만, 이 유형의 다른 영상에서도 등장할 수 있을 정도로 일반적이어야 합니다."

msgid "You are a helpful visual-language assistant that can understand videos and edit. You are tasked helping the user to create highlight reels for videos. Highlights should be rare and important events in the video in question."
msgstr "당신은 영상을 이해하고 편집할 수 있는 유용한 시각 언어 도우미입니다. 사용자가 영상의 하이라이트 영상을 만들 수 있도록 돕는 역할을 합니다. 하이라이트는 해당 영상에서 드물고 중요한 사건이어야 합니다."

msgid "(Optional) Describe how to edit a video"
msgstr "(선택 사항) 영상을 편집하는 방법 설명"

msgid "Yikes! Where is video? Attach its and continue."
msgstr "어머! 영상이 어디 있죠? 첨부하고 계속 진행하세요."

# modal.html, generation.html, index.html, highlights.html
msgid "Smart crop"
msgstr "스마트 크롭"

msgid "Enable smart crop to create videos for YouTube, Tik Tok, Instagram, etc. Allows you to change any aspect ratio for your video using artificial intelligence and focus on interest objects and speakers."
msgstr "YouTube, TikTok, Instagram 등을 위한 영상을 만들기 위해 스마트 크롭을 활성화하세요. 인공지능을 사용해 원하는 화면 비율로 변경하고 관심 있는 객체와 말하는 사람에 초점을 맞춥니다."

msgid "Aspect ratio select"
msgstr "화면 비율 선택"

msgid "An custom artificial intelligence system analyzes video frames to detect key subjects and speaking individuals, aligning lip movements with speech to focus on the most meaningful parts of the content. Perfect to create preview and shorts video."
msgstr "맞춤형 인공지능 시스템이 영상 프레임을 분석하여 주요 인물과 말하는 사람을 감지하고, 입 모양과 음성을 정렬하여 가장 중요한 콘텐츠에 집중합니다. 미리보기 및 쇼츠 영상 제작에 적합합니다."

msgid "Highlights"
msgstr "하이라이트"

msgid "Drag and drop a file or select one. You can upload a video and write how to edit the video, but the latter is not necessary. For instructions on how to use the Highlights module, check out this"
msgstr "파일을 끌어다 놓거나 선택하세요. 영상을 업로드하고 어떻게 편집할지 작성할 수 있지만, 후자는 필수가 아닙니다. 하이라이트 모듈 사용 방법에 대한 지침은 이곳에서 확인하세요."

msgid "Your answer will appear in this textarea."
msgstr "당신의 답변은 이 텍스트 영역에 나타납니다."

msgid "You can ask what is happening in the video or its segment, key takeaways, which sounds to use for editing, or any other question based on the video. The maximum number of symbols is 3000."
msgstr "영상이나 그 세그먼트에서 무슨 일이 일어나고 있는지, 핵심 내용, 편집에 사용할 사운드 또는 영상에 관련된 다른 어떤 질문이든 물어볼 수 있습니다. 최대 문자 수는 3000입니다."

msgid "What is your question?"
msgstr "질문이 무엇인가요?"

msgid "Number of inference steps"
msgstr "추론 단계 수"

msgid "Guidance scale"
msgstr "가이드 스케일"

msgid "Upload an image with a face to make some magic happen!"
msgstr "얼굴이 있는 이미지를 업로드하여 마법을 일으켜보세요!"

msgid "Metadata"
msgstr "메타데이터"

msgid "Preview of the request"
msgstr "요청 미리보기"

msgid "Parameters that do not depend on files will be applied. If a parameter is related to a file (e.g., its size, duration, or selected face), it cannot be used without the file."
msgstr "파일에 의존하지 않는 파라미터만 적용됩니다. 파라미터가 파일과 관련이 있는 경우(예: 파일 크기, 길이, 또는 선택된 얼굴), 파일 없이는 사용할 수 없습니다."

msgid "Assistant"
msgstr "도우미"

msgid "Ready to transcribe or to analyze the content and answer all the questions!"
msgstr "내용을 전사하거나 분석하고 모든 질문에 답할 준비가 되었습니다!"

msgid "Transcribe"
msgstr "전사하기"

msgid "Visual Method"
msgstr "시각적 방법"

msgid "The method works with video by analyzing visual elements, remembering all movements, colors, and objects. It’s ideal for sports events or movies."
msgstr "이 방법은 영상의 시각적 요소를 분석하고 모든 동작, 색상, 물체를 기억함으로써 작동합니다. 스포츠 경기나 영화에 이상적입니다."

msgid "Visual"
msgstr "시각 모델"

msgid "Sound Method"
msgstr "음성 방법"

msgid "The method works with audio based on speech, capturing what people say. Perfect for podcasts, interviews, or news."
msgstr "이 방법은 음성을 기반으로 사람들의 말을 포착하여 오디오를 처리합니다. 팟캐스트, 인터뷰, 뉴스에 적합합니다."

msgid "Sound"
msgstr "음성 모델"

msgid "Monitor the user is completed tasks throughout the day."
msgstr "완료된 작업의 사용자 기록을 추적합니다."

msgid "No tasks found"
msgstr "작업을 찾을 수 없습니다"

msgid "There are no tasks in the queue."
msgstr "대기열에 작업이 없습니다."

msgid "Got an idea for a feature? Drop it in our"
msgstr "기능 아이디어가 있으신가요? 다음에 남겨주세요:"

msgid "History session"
msgstr "세션 기록"

msgid "You can see your session to always have quick access to generations."
msgstr "생성된 결과에 빠르게 접근할 수 있도록 세션을 확인할 수 있습니다."

msgid "Maximum duration (min)"
msgstr "최대 지속 시간(분)"

msgid "Click any banner to start progress"
msgstr "진행을 시작하려면 배너를 클릭하세요"

msgid "Waiting"
msgstr "대기 중"

msgid "Subscribe to unlock"
msgstr "잠금 해제를 위해 구독하세요"

msgid "free"
msgstr "무료"

msgid "day"
msgstr "일"

msgid "Watch ad"
msgstr "광고 보기"

msgid "Monthly limit reached"
msgstr "월간 한도에 도달했습니다"

msgid "Cut"
msgstr "자르기"

msgid "Smart cutter"
msgstr "스마트 비디오 편집"

msgid "Once the text appears, highlight words or phrases to select video or audio segments to edit a media file. Click again to deselect."
msgstr "텍스트가 나타나면 단어나 구를 선택하여 편집할 비디오 구간을 지정하세요. 다시 클릭하면 선택이 해제됩니다."

msgid "Once the text appears, highlight words or phrases to select video or audio segments to edit a media file."
msgstr "텍스트가 나타나면 단어나 구를 선택하여 편집할 비디오 구간을 지정하세요."

msgid "Processing... A video timestamps is on its way."
msgstr "처리 중... 타임스탬프가 포함된 비디오가 곧 준비됩니다."

msgid "No speech found in a media."
msgstr "미디어에서 음성이 감지되지 않았습니다."

msgid "Want to try the full experience?"
msgstr "전체 기능을 체험해보고 싶으신가요?"

msgid "Every month, you can activate all premium features for free and get early access to new updates — download the latest version from"
msgstr "매달 모든 프리미엄 기능을 무료로 활성화하고 새로운 업데이트를 가장 먼저 받아보세요 — 최신 버전을 다음에서 다운로드하세요:"

msgid "Open"
msgstr "열기"

msgid "Follow the author’s channel to stay up to date with new features and releases."
msgstr "새로운 기능과 업데이트 소식을 받으려면 작성자의 채널을 팔로우하세요."
